<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
  ~ Copyright (c) 2013. The Trustees of Columbia University in the City of New York.
  ~ The copyright owner has no objection to the reproduction of this work by anyone for
  ~ non-commercial use, but otherwise reserves all rights whatsoever.  For avoidance of
  ~ doubt, this work may not be reproduced, or modified, in whole or in part, for commercial
  ~ use without the prior written consent of the copyright owner.
  --><madamira_input xmlns="urn:edu.columbia.ccls.madamira.configuration:0.1">
    <madamira_configuration>
        <preprocessing input_encoding="UTF8" sentence_ids="false" separate_punct="true"/>
        <overall_vars dialect="MSA" morph_backoff="NONE" output_analyses="TOP" output_encoding="UTF8"/>
        <requested_output>
            <req_variable name="PREPROCESSED" value="true"/>
            <req_variable name="STEM" value="true"/>
            <req_variable name="GLOSS" value="true"/>
            <req_variable name="LEMMA" value="true"/>
            <req_variable name="DIAC" value="true"/>
            <req_variable name="ASP" value="true"/>
            <req_variable name="CAS" value="true"/>
            <req_variable name="ENC0" value="true"/>
            <req_variable name="ENC1" value="false"/>
            <req_variable name="ENC2" value="false"/>
            <req_variable name="GEN" value="true"/>
            <req_variable name="MOD" value="true"/>
            <req_variable name="NUM" value="true"/>
            <req_variable name="PER" value="true"/>
            <req_variable name="POS" value="true"/>
            <req_variable name="PRC0" value="true"/>
            <req_variable name="PRC1" value="true"/>
            <req_variable name="PRC2" value="true"/>
            <req_variable name="PRC3" value="true"/>
            <req_variable name="STT" value="true"/>
            <req_variable name="VOX" value="true"/>
            <req_variable name="BW" value="false"/>
            <req_variable name="SOURCE" value="false"/>
			<req_variable name="NER" value="true"/>
			<req_variable name="BPC" value="true"/>
        </requested_output>
        <tokenization>
            <scheme alias="ATB"/>
			<scheme alias="D3_BWPOS"/> <!-- Required for NER -->
            <scheme alias="ATB4MT"/>
            <scheme alias="MyD3">
				<!-- Same as D3 -->
				<scheme_override alias="MyD3" form_delimiter="\u00B7" include_non_arabic="true" mark_no_analysis="false" token_delimiter=" " tokenize_from_BW="false">
					<split_term_spec term="PRC3"/>
					<split_term_spec term="PRC2"/>
					<split_term_spec term="PART"/>
					<split_term_spec term="PRC0"/>
					<split_term_spec term="REST"/>
					<split_term_spec term="ENC0"/>
					<token_form_spec enclitic_mark="+" proclitic_mark="+" token_form_base="WORD" transliteration="UTF8">
						<normalization type="ALEF"/>
						<normalization type="YAA"/>
						<normalization type="DIAC"/>
						<normalization type="LEFTPAREN"/>
						<normalization type="RIGHTPAREN"/>
					</token_form_spec>
				</scheme_override>
			</scheme>
        </tokenization>
    </madamira_configuration>

    <in_doc id="ExampleDocument"><in_seg id="tweet0">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن آش أقول واش أضيف مالك وصيف اغنية الروعة </in_seg><in_seg id="hashtag0">فيفي عبده الام المثالية </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet1">و الله تستاهل ياقلبي ليه تميل مكنت خالي انت اسباب كل كربي وانت اسباب ماجرالي ايه بقي اللي هايواسيني بعد ماتهدت امالي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد محسن </in_seg><in_seg id="tweet2">سيكتب التاريخ ان حركة 6 بريل بشقيها ضمت مجموعة من انبل واشجع شبان مصر كانوا طليعة الثورة ولازالوا يناضلون من اجل العدل والحرية </in_seg><in_seg id="tweet3">هاشتاغتوكن واخرج عن المألوف </in_seg><in_seg id="hashtag0">اتجنن </in_seg><in_seg id="tweet4">هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن الإصابة بــ هاشتاغتوكن فى هاشتاغتوكن بلغت 200 ألف حالة سنويا 80 منها تحدث من هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">قضايا </in_seg><in_seg id="hashtag1">ملفات </in_seg><in_seg id="hashtag2">أطباء </in_seg><in_seg id="hashtag3">الكبد </in_seg><in_seg id="hashtag4">فيروس سى </in_seg><in_seg id="hashtag5">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag6">المستشفيات </in_seg><in_seg id="tweet5">افتكر شخص تحبه بدعوة في السر فالدعاء في ظهر الغيب من الادعية المستجابة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">دعوة الصائم لاترد </in_seg><in_seg id="tweet6">للاسف ما يسمى صفحة التراس باسم يوسف بدأوا يستعملوا لغة سيئة جدا وانا بعد ما ساندتها لا استطيع مساندة هذا الاسلوب السيئ </in_seg><in_seg id="tweet7">ياللا نحضر عيش و حلاوة ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="tweet8">العصابة الموجودة في سجن طرة لا يزال لها رجالها وأموالها خارج السجن وتدير عملية الانف </in_seg><in_seg id="tweet9">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن الفاعلية الثالثه لاحرار اكتوبر امام سنترال الحى السادس </in_seg><in_seg id="hashtag0">الجيزة </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر مش تكيه </in_seg><in_seg id="tweet10">مرفق بالمحتوى لينك للفيديو </in_seg><in_seg id="tweet11">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فودافون </in_seg><in_seg id="tweet12">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لا يصل لمستحقيه وعودة هاشتاغتوكن قبل رمضان لمزيد من التفاصيل على الرابط </in_seg><in_seg id="hashtag0">وزير التموين </in_seg><in_seg id="hashtag1">الدعم </in_seg><in_seg id="hashtag2">المجمعات الاستهلاكية </in_seg><in_seg id="tweet13">أطالب بمرسوم عزل سياسى لفلول الوطنى </in_seg><in_seg id="tweet14">انا لست روميو يرونا اقف مشدوها عاجزا و انت تطلين علي من شرفة انا أحبك و لن اذهب انا أحبك و سأمد يدي اتلمسك لنبقى فلقد خلقنا لأحبك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="tweet15">طلاب الجامعات قالوها اليوم عاليا لا دراسة ولا تدريس الا بعودة الرئيس صدامات واعتقالات وغدا ايقاف الدراسة او فوضي بالجامعات </in_seg><in_seg id="tweet16">هاشتاغتوكن بلا معارضة قوية مثل القاطرة بلا كوابح هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ديموقراطية </in_seg><in_seg id="hashtag1">وعي </in_seg><in_seg id="hashtag2">سياسة </in_seg><in_seg id="hashtag3">نهضة </in_seg><in_seg id="tweet17">ريتويت يافنان </in_seg><in_seg id="tweet18">وزارة التخطيط تضع مشروعا لاصلاح الاقتصاد في مارس 2014 ليبدأ فى يونيو التالى طبعا لشعبهم </in_seg><in_seg id="tweet19">أهم لاعب في صناعة الديكتاتور هو من يواجه تجار الباطل والظلم بالصمت والرضا </in_seg><in_seg id="tweet20">هاشتاغتوكن عمل المعلق بيقول مش هنعتبر وائل هو اللي عمله خلاص نعتبره هاشتاغتوكن او هاشتاغتوكن ايموتيكونتوكن ايموتيكونتوكن ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">وائل جمعة </in_seg><in_seg id="hashtag1">كمال جمعة </in_seg><in_seg id="hashtag2">جمال جمعة جيمي </in_seg><in_seg id="tweet21">شاهد آخر كلام قراءة في رؤية ناعوم تشومسكي لسياسة الولايات المتحدة تجاه مصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet22">ي و م ي ف ر ل م ر ء م ن أ خ يه و أ م ه و أ ب يه و ص ح ب ت ه و ب ن يه ل ك ل م ر ىء م ن ه م </in_seg><in_seg id="tweet23">أنا برضه اللي يخليه في حاله توب انت وما لكش دعوة بغيرك </in_seg><in_seg id="tweet24">الحقيقة العارية </in_seg><in_seg id="tweet25">شاهد آخر كلام إضراب عمال النقل العام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet26">مقال هاشتاغتوكن مرحلة جديدة من تزييف الوعي مسموعا من موقع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عمرو حمزاوي </in_seg><in_seg id="hashtag1">اقرأ لي </in_seg><in_seg id="tweet27">التعليم في مصر ولله محتاج يتدمر من القاعدة ويتعمل له اعادة تدوير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلام و كلام </in_seg><in_seg id="hashtag1">يوسف الحسيني </in_seg><in_seg id="hashtag2">السادة </in_seg><in_seg id="tweet28">هاشتاغتوكن الموب بتاعي يبوظ هاشتاغتوكن الايام مش سيباناا مش سيباناا في حالنا ايموتيكونتوكن ايموتيكونتوكن 2 </in_seg><in_seg id="hashtag0">لما </in_seg><in_seg id="hashtag1">بس </in_seg><in_seg id="tweet29">كوز درة مشوي مكمورة في الغيط وعبد الحليم بيغني جانا الهوى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet30">هاشتاغتوكن وين رايح </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلمه بتتقال في البيت كل يوم </in_seg><in_seg id="tweet31">جمعة مباركة ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="tweet32">الفضل يعود اليوم لله ثم لشباب مصر الطاهر وشعبها الحي في ربوع مصر الذي أبهر العالم بسلميته وإصراره علي إستكمال ثورته </in_seg><in_seg id="tweet33">الغاء المكمل والتغييرات في قيادات الجيش قرارات تستجيب لقاعدة مستقرة في الدولة المدنية وهي خضوع المؤسسة العسكرية لإشراف المدنيين المنتخبين </in_seg><in_seg id="tweet34">رسالة لكل أم من أمهات شباب وبنات صناع الحياة كل عام وأنتم بخير وشكرا لكم على تربيتكم لهؤلاء الشباب والبنات فهم </in_seg><in_seg id="tweet35">فش الغل سيؤدي للقتل في النهاية لو انت يا ليبرالي يا بتاع الحريات مانبهتش لكده يبقى على بوصلتنا الاخلاقية السلام </in_seg><in_seg id="tweet36">صوتك للإخوان معناه الفقر يزيد لأنهم لازم يحافظوا عليه ويرعوه وكده قزازة الزيت وكيس السكر يلم أصوات الغلابة وينجحهم </in_seg><in_seg id="tweet37">صناع الحياة مجموعة من الشباب جمعتهم المودة و الحب في الله و حثهم حبهم للخير في محاولة عمل إيجابي لإرضاء ربهم و </in_seg><in_seg id="tweet38">وهذا هو الجزء الثاني من مناقشة كتاب خروج المصريين على الخلفاء والسلاطين لمن لايعرفون شيئا عن كفاح آبائهم وأجدادهم </in_seg><in_seg id="tweet39">بسمة أمل جزاء م ن يسخر من الناس </in_seg><in_seg id="tweet40">شاهد آخر كلام تعديل مشروع قانون عزل الفلول هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet41">وردا على تساؤل فيما خص ترشحه عن دائرة مصر الجديدة اجاب دعمرو ان الجامعات هى مساحة للعلم و ليست مساحة للدعاية الانتخابية </in_seg><in_seg id="tweet42">99 55 123 4 هاشتاغتوكن هذه عاقه لوالدها ويصفها بقليلة الأدب </in_seg><in_seg id="hashtag0">توكل كرمان </in_seg><in_seg id="tweet43">بمناسبة هاشتاغتوكن 3 ايموتيكونتوكن استنوا ف رمضان فقرات ومفاجأت كتير عالبيدج ايموتيكونتوكن 5 3 ايموتيكونتوكن وحملات و حاجات </in_seg><in_seg id="hashtag0">رمضانيات </in_seg><in_seg id="tweet44">بقيت كلما أتفرج على حلقة لباسم أفتكر صديقنا الجميل علاء ولي الدين الله يرحمه وأتخيله وهو بيقول للإخوان يالله ياللي باسم يوسف بيفشخ فيكو </in_seg><in_seg id="tweet45">للأمانة الفيديواللى انتشر مش من أعتصام رابعة الفيديو من سيناء حسب الوصف اللى مع الفيديو ونازل من 3 أسابيع </in_seg><in_seg id="tweet46">رابط تحميل المعصرة عدد اليوم مايطلبه المواطنون للرئيس الميمون والأبواب الثابتة ورسوم عمرو سليمأتمنى تعجبكم </in_seg><in_seg id="tweet47">هاشتاغتوكن عز و فخر لهذه الامة </in_seg><in_seg id="hashtag0">هذة مصر </in_seg><in_seg id="tweet48">مؤتمر حزب العدل لدعم هاشتاغتوكن رئيسا لمصر حمدين صباحي مشروعي هو قيام دولة مدنية خالية من الفساد </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمدين صباحي </in_seg><in_seg id="tweet49">شاهد منتج فيلم مبارك و العائلة حسين الرزاز في آخر كلام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet50">شكرا جزيلا على الترجمة وتحياتي للأستاذة نادين هو بس في آخر فقرة اللي قايل المقولة شاعر العامية ابن عروس وليس عمرو ابن العاص </in_seg><in_seg id="tweet51">يوسف الحسينى يتابع منذ ايام مايحدث للاقباط فى دلجا ويطالب المسؤولين بالتدخل واليوم سيطرت الشرطه والجيش </in_seg><in_seg id="tweet52">هاشتاغتوكن القاهرةلقا الأديان في مربع واحد هكذا أراد الله مصر واهلهاآمنين باذن الله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">بيقولك أعرف بلدك </in_seg><in_seg id="hashtag1">اخوان ابليس </in_seg><in_seg id="tweet53">دعبد المنعم ابو الفتوح يتحدث عن ذكرياته لواقعة المشادة الكلامية بينه وبين الرئيس السادات </in_seg><in_seg id="tweet54">ألف صورة لألف شهيد من شهداء مجازر الانقلاب الدموي في هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">رابعة </in_seg><in_seg id="hashtag1">النهضة </in_seg><in_seg id="hashtag2">رمسيس </in_seg><in_seg id="hashtag3">الدقي </in_seg><in_seg id="tweet55">عرض هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 123070 </in_seg><in_seg id="hashtag0">لماذا تتواجد بتويتر </in_seg><in_seg id="hashtag1">كذب البنات </in_seg><in_seg id="hashtag2">سولف لنا عن طفولتك </in_seg><in_seg id="hashtag3">لو بس </in_seg><in_seg id="hashtag4">ماأجملها من كلمة </in_seg><in_seg id="hashtag5">في العمق </in_seg><in_seg id="hashtag6">تعليق الدراسة </in_seg><in_seg id="tweet56">كأن في الآية السابقة دليل على أن الأقرب للواقع يكون الأدرى بالمصلحة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">بكفي حصار </in_seg><in_seg id="hashtag1">اضبطوا شركاء المخلوع </in_seg><in_seg id="hashtag2"></in_seg><in_seg id="hashtag3">اليمن </in_seg><in_seg id="hashtag4">قطر </in_seg><in_seg id="hashtag5">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag6">تونس </in_seg><in_seg id="tweet57">الوقوف دقيقة حداد على ارواح شهداء احداث سيناء وعلى شهداء ثورة 25 يناير في بداية المؤتمر الجماهيري </in_seg><in_seg id="tweet58">هاشتاغتوكن عنده أبناء و هاشتاغتوكن عنده جماعة الوحيد اللي غلبان في البلد دي هو عدلي منصور تحسه إنه مقطوع من شجرة </in_seg><in_seg id="hashtag0">مبارك </in_seg><in_seg id="hashtag1">مرسي </in_seg><in_seg id="tweet59">الجميل في المسلسل ان ماحدش فيكو بيحاول يقلد الشخصيات المثلت الفيلم </in_seg><in_seg id="tweet60">حتى اللى حكتله عن اللى سابوك و قالك ان معاك مش هسيبك سابك هو كمان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مبقتش تفرق </in_seg><in_seg id="tweet61">اللقطات التى تنشر من لجنة كتابة الدستور توحى لنا ان مصر دولة بلا دين ولا اخلاق ولا قيم ولا تاريخ ولا رجال </in_seg><in_seg id="tweet62">نادى الاسير في هاشتاغتوكن يدعوا الى مساندة الاسرى الإداريين المضربين عن الطعام رفضا لسياسة الاعتقال الادارى الغير مبني </in_seg><in_seg id="hashtag0">جنين </in_seg><in_seg id="tweet63">للمعلم كتاب موجز وممتع عن التعليم الالكتروني هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 2020 </in_seg><in_seg id="hashtag0">معرض الكتاب </in_seg><in_seg id="hashtag1">معرض الرياض للكتاب </in_seg><in_seg id="tweet64">3 0 لأ ارجوك خلي دمك خفيف إيه ده فين كتالوج الألشة </in_seg><in_seg id="tweet65">هاشتاغتوكن تظاهرات ووقفات احتجاجية منذ صباح اليوم بجامعة هاشتاغتوكن نظم طلاب جامعة الفيوم اليوم عدد من الوقفات </in_seg><in_seg id="hashtag0">رصد </in_seg><in_seg id="hashtag1">الفيوم </in_seg><in_seg id="tweet66">هاشتاغتوكن بيحكي عن هيفا وهبي هه دي كلها عمليات تجميل امبارح شفت صورها ع النت قبل التجميل دي تقرف عشان تعرفو احن </in_seg><in_seg id="hashtag0">توفيق عكاشة </in_seg><in_seg id="tweet67">صفوت حجازي و سوف تصبح العريش عاصمة للولايات العربية المتحدةبس نتلايم عليها الاول </in_seg><in_seg id="tweet68">بنحط جزء منها على تويتر لكن نص البيان بيكون على الفيسبوك او على الموقع 2011 </in_seg><in_seg id="tweet69">هاشتاغتوكن انساان ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمزة نمرة </in_seg><in_seg id="tweet70">ده فيديو اوضح للناس وهى بتفتح المدرسة علشان تخرج الامن منها </in_seg><in_seg id="tweet71">دعبد المنعم أبو الفتوح لـ فضلت خوض الانتخابات كمرشح مستقل لأمثل كافة طوائف الشعب المصرى </in_seg><in_seg id="tweet72">شاهد تميم البرغوثي ومصطفى سعيد في الذكرى الأولى للثورة فى آخر كلام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet73">معنى هام جدا نحتاجه بشدة في هذه الأيام في بلادنا </in_seg><in_seg id="tweet74">شاهد آخر كلام لماذا مليونية الجمعة 8 يوليو هاشتاغتوكن والد أحد شهداء </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet75">رحم الله السيد منصور حسن غفر الله له وألهم أسرته الصبر والسلوان </in_seg><in_seg id="tweet76">بسمة أمل هدية لعودة الحب لحياتنا </in_seg><in_seg id="tweet77">هاشتاغتوكن رئيس المجلس المصري للشؤون الخارجية يغادر إلى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الوطن </in_seg><in_seg id="hashtag1">نيويورك </in_seg><in_seg id="hashtag2">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag3">اخبار </in_seg><in_seg id="tweet78">يا عمر سيبك من كل دة فى حملة منظمة لتشوية ثورة 25 يناير ورموزها أقرأ مقالة مصطفى النجار فى اليوم 7 لنهاردة وشوف </in_seg><in_seg id="tweet79">تابعوا الدكتور عمرو حمزاوي على قناة الجزيرة مباشر في تمام الحادية عشر والنصف مساء </in_seg><in_seg id="tweet80">الطرق السلميه والمتحضرة هي في ظننا احد سبل النضال السلمي والمشروع للضغط علي الحكومات في المنطقه لتنهج منهج استقلالي </in_seg><in_seg id="tweet81">أمل الجمل عن الشتا اللي فات وشتاءات أخرى مقبلة </in_seg><in_seg id="tweet82">أون تى في تعيش سكرات الموت وهى تتحرك خلف الشرطة والجيش لتصور علي الهواء تمثيليات القبض علي الإرهاب </in_seg><in_seg id="tweet83">قصة حدثت لي في مطار القاهرة أثناء عودتي من مكة بعد تصويري لبرنامج باسمك نحيا وكان عن أسماء الله الحسني وكانت </in_seg><in_seg id="tweet84">نرفض التدخل في تشكيل الحكومة الجديدة من أي جهة أو حزب ونرفض أي شكل من أشكال الضغط على قرارت عصام شرف </in_seg><in_seg id="tweet85">1 كما سجلت أكثر من مرة قبل ٣٠ يونيو وبعده مصر وقعت فريسة لفاشية دينية محرضة على العنف ولفاشية قمع وإقصاء وعنف زيفا باسم المصلحة الوطنية </in_seg><in_seg id="tweet86">هاشتاغتوكن عندما يفضح احد الاصدقاء اسرارك ولا تقوم انت بالمثل </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet87">أنا أنتظرك لأنني لا أجد شيئا آخر ي سليني في غياب عن ي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اعترافات ليلية </in_seg><in_seg id="tweet88">ياسر أبو عم ار في هاشتاغتوكن علي الجزيره غي رت موقفي من حزب هاشتاغتوكن بسبب مواقفه المخزية مع الر ئيس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سياسة في دين </in_seg><in_seg id="hashtag1">النور </in_seg><in_seg id="hashtag2">محمد مرسي </in_seg><in_seg id="tweet89">تحذيرات قوات الأمن لسكان رابعة والمتظاهرين قبل فض الاعتصام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet90">كاتب فى جريدة القدس يفترض أنه ناصري و مش إخوانى سليم عزوز </in_seg><in_seg id="tweet91">لابد من إقالة وزير الداخلية ومدير أمن بورسعيد ومحافظها فورا أرسلت للدكتور الكتاتني مطالبا بجلسة استثنائية غدا لمجلس الشعب </in_seg><in_seg id="tweet92">هاشتاغتوكن حضرتك مفيش فكة تاخد بالباقي ريتويتس </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet93">هاشتاغتوكن اا هاشتاغتوكن اا بالفيديو موقع أمريكي يرصد مذبحة رمسيس بجمعة الغضب حجارة معارضي الانقلاب في مواجهة </in_seg><in_seg id="hashtag0">نبض نيوز </in_seg><in_seg id="hashtag1">جمعة الغضب </in_seg><in_seg id="tweet94">برحيل صالح تضع ثورة اليمن أقدامها على أول طريق النصر نثق فى قدرة شعبنا اليمنى على توحيد الصف لاستكمال أهداف الثورة مبروك لليمن وعقبال سوريا </in_seg><in_seg id="tweet95">حكمة الأسبوع لكي يصدقك الناس عندما تشكو من إرث الإخفاقات الهائلة التي تركها لك النظام السابق لا ترث عن نفس النظام سياساته الفاشلة </in_seg><in_seg id="tweet96">القرآن الكريم م ع لق في بيوتنا ولكن لم نشعر أننا هجرناه كما شعرنا أن هاشتاغتوكن آخر حالة ظهور للمصحف عند البعض ر </in_seg><in_seg id="hashtag0">الواتساب معلق </in_seg><in_seg id="tweet97">يحسب للرئيس مبارك انه حكم مصر وهى تتحدث عن نفسها وبعد ربع قرن من الحكم جعلها تتحدث مع نفسها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">بلال فضل </in_seg><in_seg id="tweet98">مترو موسكو أو قصر تحت الأرض كما يوصف أحيان ا بسبب فخامة تصميمه الكلاسيكي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عمارة </in_seg><in_seg id="hashtag1">روسيا </in_seg><in_seg id="hashtag2">تصميم </in_seg><in_seg id="hashtag3">تصميم داخلي </in_seg><in_seg id="hashtag4">مترو </in_seg><in_seg id="tweet99">ماكنتش متخيل إن إعادة نشر تعريفات الجاموس المحيط على تويتر بيخليها تنتشر كده مع إني كاتبها من 2005 ومابعدهكل يوم هانزل شوية كده بإذن الله </in_seg><in_seg id="tweet100">تنمية محور قناة السويس يعد مشروعا قوميا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet101">1 تم الاستماع إلى أقوالي اليوم في البلاغ المقدم من أحد المحامين وليس من قضاة ضدي في ١٧ يونيو ٢٠١٣ بزعم أن إحدى التغريدات بها إهانة للقضاء </in_seg><in_seg id="tweet102">بيع متابعين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 051 </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعودية </in_seg><in_seg id="hashtag1">الكويت </in_seg><in_seg id="hashtag2">برشلونة </in_seg><in_seg id="hashtag3">النصر </in_seg><in_seg id="hashtag4">الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag5">الإتحاد </in_seg><in_seg id="hashtag6">الإمارات </in_seg><in_seg id="hashtag7">الرياض </in_seg><in_seg id="hashtag8">الدمام </in_seg><in_seg id="hashtag9">بوح </in_seg><in_seg id="hashtag10">عمان </in_seg><in_seg id="hashtag11">دبي </in_seg><in_seg id="hashtag12">جدة </in_seg><in_seg id="tweet103">المصري اليوم السفير حسام القاويش المتحدث باسم هاشتاغتوكن للإعلامية هاشتاغتوكن في برنامج هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مجلس الوزراء </in_seg><in_seg id="hashtag1">جيهان منصور </in_seg><in_seg id="hashtag2">صباح التحرير </in_seg><in_seg id="tweet104">السادة الأفاضل بجريدة المصري اليوم عن الخبر المنشور حول إلغاء ندوة لي بنادي الشمس للدعاية الانتخابية الخبر غير صحيح </in_seg><in_seg id="tweet105">من ذكريات هاشتاغتوكن متحف التحنيط </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأقصر </in_seg><in_seg id="tweet106">هاشتاغتوكن ان الجيش المصرى قوى ومتماسك </in_seg><in_seg id="hashtag0">في حاجة صح </in_seg><in_seg id="tweet107">من الذي زار مرسي في مخبئه السري دعلاء الأسواني يكتب مقاله بعنوان كيف للرئيس أن ينام على هذا الرابط </in_seg><in_seg id="tweet108">دباسم يوسف عمل برنامج البرنامج و هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فسس </in_seg><in_seg id="tweet109">لا للصدام بين الشعب والجيش ولا لاستخدام العنف ضد المتظاهرين سلميا وحدة الصف الآن هى أهم ضمانة لاستكمال أهداف الثورة ومسيرتها </in_seg><in_seg id="tweet110">الشعوب لا تنهض بالكلام والظواهر الصوتية لم ولن تحدث فارقا يذكر عبر التاريخ </in_seg><in_seg id="tweet111">سي بي سي إبراهيم محلب يشارك باحتفالية تنزانيا اليوم بمناسبة العيد الخمسين للوحدةنيابة عن الرئيس هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عدلي منصور </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet112">وحدوا الله يا جماعة وبلاش إشاعات عن مفاجآت عشان مش عايزين إحباطات كل الحكاية ملف معقد هنحاول نفهمه مع بعض ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="tweet113">هاشتاغتوكن بطلنا تحرش </in_seg><in_seg id="hashtag0">هننضف لو </in_seg><in_seg id="tweet114">مبارك سحبه مرتين بالفعل راجع معلوماتك </in_seg><in_seg id="tweet115">عاجل القبض على محمد بديع مرشد الإخوان المسلمين فى شقة سكنية ب رابعة العدوية </in_seg><in_seg id="tweet116">عقبالنا ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="tweet117">هاشتاغتوكن معروف بقربه من هاشتاغتوكن أخبار الموجز </in_seg><in_seg id="hashtag0">أحمد موسى </in_seg><in_seg id="hashtag1">أمن الدولة </in_seg><in_seg id="tweet118">لما تتأسف وتعترف بغلطك دا شيء إسمو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet119">بعد قليل ننشر لكم فيديو من ندوة دعلاء الأسواني من ساقية الصاوي بتاريخ 14 6 2012 ويوضح موقف دالأسواني من انتخابات الإعادة الأدمن </in_seg><in_seg id="tweet120">لا شك ان فهمى هويدى أخطأ ومن الاخطاء ما يصل الى مرتبة الكوارث لكنه يمتلك ارثا طيبا يسمح لنا بعتابه دون عقابه </in_seg><in_seg id="tweet121">هاشتاغتوكن أول اختبار لـ هاشتاغتوكن بعد رفع سعر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">إيران </in_seg><in_seg id="hashtag1">روحاني </in_seg><in_seg id="hashtag2">البنزين </in_seg><in_seg id="tweet122">بعد الانفاق في معسكر اعداد وملابس وكتيب المشاركة في العاب الفرانكفون وقبل 24 ساعة من السفر الغى طاهر ابو زيد </in_seg><in_seg id="tweet123">دعلاء الأسواني هل حدث من قبل في نظام ديمقراطي ان سحب شعب الثقة من رئيسه المنتخب </in_seg><in_seg id="tweet124">المعتصمون داخل مسجد الفتح يستخدمون طفايات الحريق ويتهمون الجيش بإطلاق قنابل الغاز عليهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet125">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن خمس الاف متابع بـ 200 ريال 458 </in_seg><in_seg id="hashtag0">جمال </in_seg><in_seg id="hashtag1">خيال </in_seg><in_seg id="hashtag2">حقيقه </in_seg><in_seg id="hashtag3">جميل </in_seg><in_seg id="hashtag4">درر </in_seg><in_seg id="hashtag5">حكم </in_seg><in_seg id="hashtag6">أعجبني </in_seg><in_seg id="hashtag7">حكمه </in_seg><in_seg id="hashtag8">بقلمي </in_seg><in_seg id="hashtag9">شوق </in_seg><in_seg id="hashtag10">بوح </in_seg><in_seg id="hashtag11">شعر </in_seg><in_seg id="hashtag12">قصيد </in_seg><in_seg id="hashtag13">رتويت </in_seg><in_seg id="tweet126">علوم الإمارات العثور على 3 خادمات هاربات عبر حساباتهن في فيس بوك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الإمارات </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet127">هاشتاغتوكن لا للمحاكمات العسكرية للجواسيس اللى بيتعاونوا مع اسرائيل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">منى سيف </in_seg><in_seg id="hashtag1">تويت كأنك ناشط ايام حرب اكتوبر </in_seg><in_seg id="tweet128">اعظم نادى فى الكون هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الاهلى </in_seg><in_seg id="tweet129">محمد بديع أطلب من أبي محمد حسني مبارك أن يرفع الظلم على المسجونين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">فلسطين </in_seg><in_seg id="hashtag2">تونس </in_seg><in_seg id="hashtag3">قطر </in_seg><in_seg id="hashtag4">سوريا </in_seg><in_seg id="hashtag5">الإمارات </in_seg><in_seg id="hashtag6">لبنان </in_seg><in_seg id="tweet130">مطلعتش أنا زي ماكنتي بتقولي اول و اخر حبيب لحقتي عرفتي و دوبتي و عشيقتي لحقتي نسيتي و هجرتي و بعتي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عزيز الشافعي </in_seg><in_seg id="tweet131">ندوة دعلاء الأسواني الليلة السابعة مساء بالمقطم التفاصيل </in_seg><in_seg id="tweet132">أتابع ما يحدث اليوم وسأعلق عليه خلال الساعات القادمة وحزب مصر الحرية يصدر بيانا الآن </in_seg><in_seg id="tweet133">لا افهم سبب الاصرار على قانون الانتخابات الذي رفضت كل القوى الوطنية والسياسية د عبد المنعم أبو الفتوح في ندوة بنادي هليوبوليس </in_seg><in_seg id="tweet134">هاشتاغتوكن إيهاب عبدالله رئيس نادي هاشتاغتوكن الكرة بالنادي يعتمد على مجموعة من اللاعبين صغار السن ونأمل تحقيق نتائج طيبة الفترة المفبلة </in_seg><in_seg id="hashtag0">الملعب </in_seg><in_seg id="hashtag1">دمنهور فريق </in_seg><in_seg id="tweet135">الاهرام رجع زى أيام هيكل البلد زى الفل بس تعبانة شوية وقواتنا تقترب من تل ابيب بس اسرائيل ضربت كل مطارتنا </in_seg><in_seg id="tweet136">ليس من الاسلام القتل والحرق واثارة الفزع والتعدي </in_seg><in_seg id="tweet137">شاهد القضية واحد واحد واحد صفر في آخر كلام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet138">جولة هاشتاغتوكن الحر بدرعا جولة مع أمير الإقتحام هاشتاغتوكن النصرة في تل الجا عبر </in_seg><in_seg id="hashtag0">السوري </in_seg><in_seg id="hashtag1">جبهة </in_seg><in_seg id="tweet139">هاشتاغتوكن الشعور بالغير </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet140">خلاص يازين من حبهم عزلنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اكتب عبارة على باب قلبك </in_seg><in_seg id="tweet141">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن شجع ناديك بدون تعصب مع برنامج الايفون الرائع 636 </in_seg><in_seg id="hashtag0">متصدر لاتكلمني </in_seg><in_seg id="hashtag1">النصر الشباب </in_seg><in_seg id="hashtag2">الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag3">اكشن يا دوري </in_seg><in_seg id="tweet142">تكريم الجنزورى وا ستعانة بخبرته كمستشار رسالة الى كل رجال العهود السابقة ان مصر فى حاجة الى خبراتهم وأنه تهميش و إ </in_seg><in_seg id="tweet143">كان حلم حلو فى اوله شوقنى انى اكمله هاشتاغتوكن 25 يناير </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet144">عندما تقرأ أن السعودية والامارات والكويت والاردن تؤيد التحول الديمقراطى فى مصر بعد الانقلاب تموت من الضحك 4 دول </in_seg><in_seg id="tweet145">أعلنا اليوم تأسيس حزب الدستور الجديد في جو مليء بالحماس والتفاؤل وفقنا الله لما فيه خير الوطن </in_seg><in_seg id="tweet146">علاقة النائب بالناخبين لابد وأن تراجع سنويا في جمعية عمومية مثلما تفعل الشركات مع المساهمين العقد بيننا هو البرنامج والعقد شريعة المتعاقدين </in_seg><in_seg id="tweet147">وصول الثوار لميدان التحرير احد اكبر علامات اسقاط الانقلاب والعلامات الكبرى والاخرى قادمة مع قادم الايام </in_seg><in_seg id="tweet148">تنور </in_seg><in_seg id="tweet149">ننتظركم في ندوة التوقيع الأولى لـ نادي السيارات لدكتورعلاء الأسواني بدار الأوبرا المصرية الجمعة القادمة بإذن الله </in_seg><in_seg id="tweet150">هاشتاغتوكن ثوار سوريا القطاع الجنوبي القنيطرة تمكن المجاهدون ضمن معركة هاشتاغتوكن صباح اليوم بفضل الله من </in_seg><in_seg id="hashtag0">جبهة </in_seg><in_seg id="hashtag1">صدى الأنفال </in_seg><in_seg id="tweet151">تعديل كامب ديفيد ليس رفاهيهنلزم الحكومه بما صدر عنها من بيان بسحب السفير و نصف التراجع بالعار و الخزلانلا شيء يعلو علي كرامه المصري </in_seg><in_seg id="tweet152">78 الدكتور عنده ندوة في الاسكندرية الاسبوع القادم وكان لديه جولة ميدانية في الجيزة الاسبوع السابق </in_seg><in_seg id="tweet153">من صوتوا لمرسي وشفيق لهم نفس حقوقنا كمواطنين ولا ينبغي مع الاختلاف في الرؤية للدولة والمجتمع وللحريات والمدنية الانتقاص من أهليتهم </in_seg><in_seg id="tweet154">قال رسول الله صلى الله عليه وسلم إ ن م ن ع ب اد الل ه ل أ ن اس ا م ا ه م ب أ ن ب ي اء و ل ا </in_seg><in_seg id="tweet155">لمن كان يسأل عن عنوان هاشتاغتوكن الذي يقام فيه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن قطعة 9 شارع المخفر هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ديوان شيبان </in_seg><in_seg id="hashtag1">درس الاثنين </in_seg><in_seg id="hashtag2">الفحيحيل </in_seg><in_seg id="hashtag3">انشر </in_seg><in_seg id="hashtag4">الكويت </in_seg><in_seg id="tweet156">ياباشمهندس لو الرقم اللي هم بينشروه عشان يبعتولك عليه تهديدات ده رقمك بجد من حقك تبلغ الأمن الوطني يتتبع أتصالا </in_seg><in_seg id="tweet157">د أبو الفتوح مشروعي يتركز في أربعة محاور أولها الاهتمام بالتعليم والبحث العلمي لان هذا هو الباب للتقدم ونقل </in_seg><in_seg id="tweet158">مايصحش أقول </in_seg><in_seg id="tweet159">من إنجازات الثورة العظيمة هو مشاركة الشعب في المعادلة السياسية ليؤكد أنه أهم لاعب </in_seg><in_seg id="tweet160">قد ترى الأمور مستعصية عليك بعض الشيء لكن اذا ما نظرت من ذاك الباب الذي لا ينظر إليه احد سوف ترى الأمور متجلية واضحة ومفهومة لديك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حاول </in_seg><in_seg id="tweet161">افضل لاعبي الدوري الانجليزي في سنة ٢٠٠٩ هاشتاغتوكن في الصيف الذي يليه انتقل الى الريال ٢٠١٣ هاشتاغتوكن في الصيف الذي </in_seg><in_seg id="hashtag0">رونالدو </in_seg><in_seg id="hashtag1">بيل </in_seg><in_seg id="tweet162">لو هاشتاغتوكن نزلت على خدك من كتر ضيقتك اعرف ان هاشتاغتوكن بيقولك اسند رأسك على هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">دمعتك </in_seg><in_seg id="hashtag1">ربنا </in_seg><in_seg id="hashtag2">بابى </in_seg><in_seg id="tweet163">برنامج مش صعبة د حمزاوي شرح مصطلح الأمن القومي </in_seg><in_seg id="tweet164">شايفين العيب و الغلط ومبنسالش حتى ليه وكل واحد بيقول هو يعنى بايدى ايه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كاريوكى </in_seg><in_seg id="tweet165">صورة من كواليس إحدى حلقات برنامج قصة الأندلس المنتظر عرضه في رمضان القادم يمكنك مشاهدة برومو البرنامج على </in_seg><in_seg id="tweet166">م اظن فيه انسان مسلم يرتضي سفك الدما هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خليجيون ضد الدماء </in_seg><in_seg id="hashtag1">مجزرة رابعة العدوية </in_seg><in_seg id="tweet167">حب البلد بيعيش لما يموت الجوع هاشتاغتوكن مهما كلت وشبعت برضو مش بحبها </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمزة نمرة </in_seg><in_seg id="tweet168">هو بس سؤال رفيع للإخوان بالنسبة لرجال الأعمال اللي كان رئيسكم بيكلمهم بكل حنية ودلال مش دول برضه الفلول اللي صدعتونا إنهم بيتآمروا عليه </in_seg><in_seg id="tweet169">لن يأتى عام 2014 الا وديون مصر تسجل رقما عالميا لم تصل اليه اى دولة ولن ينفعنا مليارات الخليج الملوثة بدماء اولادنا </in_seg><in_seg id="tweet170">هواجس العام الجديد ثانينا عن مسار الاحتجاج الشعبى والحالة الثورية عمرو حمزاوي بوابة الشروق </in_seg><in_seg id="tweet171">البقية فى حياتك كان راجل عظيم </in_seg><in_seg id="tweet172">هاشتاغتوكن تصدر حكما بإعدام 37 إرهابيا اخوانيا وبحبك 492 لمده 25 عاما في قضيه اعمال العنف بمطاي بعد عزل الرئيس الخائن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جنايات المنيا </in_seg><in_seg id="hashtag1">محمد مرسي </in_seg><in_seg id="tweet173">في حفل جمعية رسالة رد الجميل لتكريم سيدات م سنات من جميع محافظات هاشتاغتوكن بمناسبة هاشتاغتوكن على مسرح سيد درويش أكاديمية </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">عيد الأم </in_seg><in_seg id="tweet174">هدير طلاب الجامعة يشكل فيضانا لن توقفه سدود الانقلاب الشرعية ستعود ان شاء الله </in_seg><in_seg id="tweet175">الذين يدعون ان هذه الثورة العظيمة هى انقلاب عسكرى يجهلون او يكذبون وفى الحالتين يهينون الشعب المصرى ويستهينون بتضحياته وبدم شهدائهم الأبرار </in_seg><in_seg id="tweet176">هاشتاغتوكن كبير القضاة يتهم هاشتاغتوكن بـ فساد الضمير ويتعهد صون كرامة الأتراك وحرياتهم </in_seg><in_seg id="hashtag0">تركيا </in_seg><in_seg id="hashtag1">أردوغان </in_seg><in_seg id="tweet177">الأسواني لقد أثبت مرسي أن الاسلام الحقيقي العظيم الذى نعتنقه ونعتز به يختلف الى حد التناقض مع المقال كاملا </in_seg><in_seg id="tweet178">الحمد لله تملأ الميزان </in_seg><in_seg id="tweet179">1968 فيما يخص الجانب الفقهي يمكنك سؤال الازهر ودار الافتاء </in_seg><in_seg id="tweet180">مصر تقع في مجموعه ناريه ناريه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن او هاشتاغتوكن السودان هاشتاغتوكن كان بيرتعش وهو بيسحب القرعه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">تونس </in_seg><in_seg id="hashtag2">السنغال </in_seg><in_seg id="hashtag3">موزمبيق </in_seg><in_seg id="hashtag4">جنوب </in_seg><in_seg id="hashtag5">حسن شحاته </in_seg><in_seg id="hashtag6"></in_seg><in_seg id="tweet181">لاحظت المصادر تقدم واضح في أسلحة الجهاديين في سيناء واستخدام مضادات للطائرات والمدرعات استخدمت في مواجهة الجيش ومواطني المد </in_seg><in_seg id="tweet182">خليك بتاع كله عشان كله يبقى بتاعك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اسلوب حياة </in_seg><in_seg id="tweet183">أذا أقنعت شابا بالكذب بانه يجاهد في سبيل الله ثم أعطيته مسدسا وجعلته يطلق النار على ضابط شرطة فقام بقتله ستكون انت من قتلت الشاب مع الضابط </in_seg><in_seg id="tweet184">احبسونا و امنعونا هاشتاغتوكن عن هاشتاغتوكن محاال </in_seg><in_seg id="hashtag0">البعد </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاهلى </in_seg><in_seg id="tweet185">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن خمس الاف متابع بـ 200 ريال 132 </in_seg><in_seg id="hashtag0">جمال </in_seg><in_seg id="hashtag1">خيال </in_seg><in_seg id="hashtag2">حقيقه </in_seg><in_seg id="hashtag3">جميل </in_seg><in_seg id="hashtag4">درر </in_seg><in_seg id="hashtag5">حكم </in_seg><in_seg id="hashtag6">أعجبني </in_seg><in_seg id="hashtag7">حكمه </in_seg><in_seg id="hashtag8">بقلمي </in_seg><in_seg id="hashtag9">شوق </in_seg><in_seg id="hashtag10">بوح </in_seg><in_seg id="hashtag11">شعر </in_seg><in_seg id="hashtag12">قصيد </in_seg><in_seg id="hashtag13">رتويت </in_seg><in_seg id="tweet186">هو ممكن ت هاشتاغتوكن ايموتيكونتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">نزل صلاح </in_seg><in_seg id="hashtag1">ليلة الابطال </in_seg><in_seg id="tweet187">سوري الرابط اهه </in_seg><in_seg id="tweet188">شاهد يسري فوده ومن يأمن لمن قال يوما طز ف مصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet189">والله من شين النفس فيني اليوم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اعتراف </in_seg><in_seg id="tweet190">لا إله إلا الل ه و ح د ه لا شر يك ل ه له الم لك و له الح م د و ه و ع لى ك ل ش يء ق د ير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غرد بذكر الله </in_seg><in_seg id="hashtag1">كنز المسلم </in_seg><in_seg id="tweet191">هاشتاغتوكن يعلن افتتاح خط طيران هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن عاصمة تشاد أول أغسطسويكلف وزير الطيران باتخاذ الإجراءات </in_seg><in_seg id="hashtag0">إبراهيم محلب </in_seg><in_seg id="hashtag1">القاهرة </in_seg><in_seg id="hashtag2">إنجامينا </in_seg><in_seg id="tweet192">و لعل أسوء ما في هذا اليوم غيابك يا هاشتاغتوكن ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم </in_seg><in_seg id="tweet193">حشود ضخمة في مسيرة هاشتاغتوكن اليوم الجمعة 1 5 2014 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المطرية </in_seg><in_seg id="hashtag1">شير </in_seg><in_seg id="tweet194">هاشتاغتوكن بنخاف من الموت و هو الحاجه الحقيقيه في الدنيا </in_seg><in_seg id="hashtag0">ليه </in_seg><in_seg id="tweet195">فضلت اتريق على اللي شغلهم الساعة 8 واتريق واتريق لغاية ما مطلوب مني في 10 دقائق اكون لابس ونازل وخمس دقائق وابقى فى الشغل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فجأة </in_seg><in_seg id="tweet196">3 تم الإتصال أكثر من مرة وستكون عندنا بالغد في لجنة حقوق الإنسان </in_seg><in_seg id="tweet197">بيدونا اجازة فى عيد العمال عشان نقعد فى البيت نتفرج على فيلم الايدى الناعمة حرام والله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أوقفوا الفحم </in_seg><in_seg id="tweet198">مدرسة الطبري بشيراتون </in_seg><in_seg id="tweet199">ضبط حشيش مع هاشتاغتوكن سوريين بالمفرق هاشتاغتوكن التفاصيل من هنا </in_seg><in_seg id="hashtag0">لاجئين </in_seg><in_seg id="hashtag1">شاهد </in_seg><in_seg id="tweet200">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 90332 </in_seg><in_seg id="hashtag0">بيع متابعين </in_seg><in_seg id="hashtag1">زيادة المتابعين </in_seg><in_seg id="hashtag2">تابعني اتابعك </in_seg><in_seg id="hashtag3">السعودية </in_seg><in_seg id="hashtag4">الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag5">النصر </in_seg><in_seg id="hashtag6">الاتحاد </in_seg><in_seg id="hashtag7">الأهلي </in_seg><in_seg id="hashtag8">الأتفاق </in_seg><in_seg id="hashtag9">الشباب </in_seg><in_seg id="tweet201">حتى في فرنسا متأخر عشان الريس معدي </in_seg><in_seg id="tweet202">إبطال مفعول قنبلة بدائية الصنع بجوار ميدان محطة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المنيا </in_seg><in_seg id="tweet203">استشهاد جنود مصريين على الحدود بنيران صهيونية جريمة غير مقبولة دماء هؤلاء الشهداء تستدعى موقفا جادا حفاظا على كرامتنا وصيانة لحدودنا </in_seg><in_seg id="tweet204">اقولك على حاجه الدنيا مش محتاجه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اه والله </in_seg><in_seg id="tweet205">شاهد آخر كلام سد النهضة ما ينبغي على مصر فعله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet206">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ما نبقاش رجالة لو ماطلعناش ال 5 سيدات من هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن الليلة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ثوار </in_seg><in_seg id="hashtag1">المرج </in_seg><in_seg id="hashtag2">عزبة النخل </in_seg><in_seg id="hashtag3">المطرية </in_seg><in_seg id="hashtag4">عين شمس </in_seg><in_seg id="hashtag5">قسم </in_seg><in_seg id="hashtag6">المرج </in_seg><in_seg id="hashtag7">مرسي </in_seg><in_seg id="hashtag8">الاخوان </in_seg><in_seg id="hashtag9">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="tweet207">لا تجعل الطريق يأخذك حيثما يتجه بل إذهب حيث لا يوجد طريق و اترك آثارك </in_seg><in_seg id="tweet208">هاشتاغتوكن عشان الناس هاشتاغتوكن عشان ده حقى هاشتاغتوكن عشان مش غلطى هاشتاغتوكن عشان انتى اقوى من المتحرش </in_seg><in_seg id="hashtag0">مش ساكتة </in_seg><in_seg id="hashtag1">مش ساكتة </in_seg><in_seg id="hashtag2">مش ساكتة </in_seg><in_seg id="hashtag3">مش ساكتة </in_seg><in_seg id="tweet209">من مشاكل تويتر هو الشعور بضرورة التعليق على أي حدث بشكل سريع حتى لو كان غير مكتمل التفاصيل وكل واحد بيبني رأيه حسب انحيازاته واتجاهه الفكري </in_seg><in_seg id="tweet210">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فيلم نفسك تعيش قصته </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet211">شموسه شنو احلى اغنية عجبتج من البوم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">شيرين </in_seg><in_seg id="tweet212">هاشتاغتوكن هدف الإخوان في 19 وفمبر الوصول لميدان التحرير والسيطرة عليه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوسف الحسيني </in_seg><in_seg id="hashtag1">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet213">مدينة هاشتاغتوكن كانت كل المباني فيها تقريبا مباني المدينة أو الجهاز عليها سخانات شمسية </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادات </in_seg><in_seg id="tweet214">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">شيرين </in_seg><in_seg id="tweet215">اووه نسيت مفيش هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن مع هاشتاغتوكن النهاردة ايموتيكونتوكن غابت البسمة الليلة مفتقدينك يا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">برنامج </in_seg><in_seg id="hashtag1">البرنامج </in_seg><in_seg id="hashtag2">باسم يوسف </in_seg><in_seg id="hashtag3">باسم </in_seg><in_seg id="hashtag4">باسمون </in_seg><in_seg id="hashtag5">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag6">بس بقول </in_seg><in_seg id="tweet216">تكبيرر مسيرة احرار هاشتاغتوكن الان </in_seg><in_seg id="hashtag0">المعادى </in_seg><in_seg id="tweet217">اعلام النظام السابق مازال قائما البلطجة الفكرية أقوى أسلحة اجهاض الثورة ماذا يحدث </in_seg><in_seg id="tweet218">متابع للدستور وكل مسوداته منذ شهرين تخيير الناس بين نعم للدستور و لا لاستمرار إعلان غير دستوري هو ما أتحدث عنه </in_seg><in_seg id="tweet219">وصلت المطار من الدقي في 11 دقيقة فعلا ساعة الحظر ما تتعوضتش </in_seg><in_seg id="tweet220">بلاغ للنائب العام مطلوب صاحب هذه الصوره الذى هدد نجيب ساويرس بالقتل والاعدام </in_seg><in_seg id="tweet221">هو انا عشان بعمل الصح وبغير من نفسى للأحسن ابقى كده معقده هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مجتمع مريض </in_seg><in_seg id="hashtag1">حافظ مش فاهم </in_seg><in_seg id="tweet222">المادة التاسعة وأسباب أخرى لرفض مسودة مبادئ الدستور 1 عمرو حمزاوي بوابة الشروق </in_seg><in_seg id="tweet223">مرة جماعة اتبهدلت من عبد الناصر جم عملوا إيه بالظبط هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تاتاراراتت </in_seg><in_seg id="tweet224">بسمة أمل خلى خيرك لكل الناس يروي لي أسامه و هو شاب سوري </in_seg><in_seg id="tweet225">هاشتاغتوكن كتاب المشوق إلى القراءة وطلب العلم لـ الشيخ </in_seg><in_seg id="hashtag0">معرض الكتاب </in_seg><in_seg id="tweet226">شبح اضطرابات عشية التصديق على عشرات الإعدامات الأخبار هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">القاهرة </in_seg><in_seg id="hashtag2">محمد </in_seg><in_seg id="tweet227">دعلاء الأسواني لماذا يتحرش المصريون بالنساء أقرأ المقال كاملا </in_seg><in_seg id="tweet228">نسيت أقولك إنك لو مؤمن بعدل ربنا لازم تطلع مبارك من السجن أو تحصله لأنك مسئول سياسيا عن قتل مواطنين مصريينبلوك وريبورت سبام </in_seg><in_seg id="tweet229">الرئيس مرسي المسئول الاول عن حقوق المصريين وكرامتهم اما ان يوقف الرئيس الخطف والضرب والتعذيب والمحاكمات العسكرية للمدنيين واما ان يرحل </in_seg><in_seg id="tweet230">أخشى من أن يشوه بعض من يتكلمون باسم المشروع الاسلامي أن يشوهوا المشروع د عبد المنعم أبو الفتوح أثناء لقائه </in_seg><in_seg id="tweet231">فيديو د عبد المنعم أبو الفتوح فى حلقة القاهرة اليوم الثلاثاء 16 أغسطس 2011 </in_seg><in_seg id="tweet232">مرسي أحيي السويس الباسلة وبور سعيد الصامدة وهاقول لهم هانيمكو من المغرب </in_seg><in_seg id="tweet233">شــايــف طريقـى اخره نــور و مش انــا اللى اعيـش مكســور و لو ماوصلتش برضو عادى هاعيــش حيــاتــى و هافضــل راضــى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كاريوكى </in_seg><in_seg id="hashtag1">من الروائع </in_seg><in_seg id="tweet234">عمرو موسي وسامح عاشور ومنى ذو الفقار فى صدارة لجنة الدستور البقاء لله فى ثورة 25 يناير </in_seg><in_seg id="tweet235">ايموتيكونتوكن ايموتيكونتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن تابعونا وكمان تقدروا ع صفحتنا ع فيس بوك وتويتر تشاركونا ومن رابط الاستماع فى أول </in_seg><in_seg id="hashtag0">هاشتاج </in_seg><in_seg id="hashtag1">صاحب يتصاحب </in_seg><in_seg id="tweet236">مبرووك للريال حببتى بس الصراحة البايرن هوالى كان احسن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ذا شامبيوونز </in_seg><in_seg id="tweet237">تأسيس نقابة الفلاحين بعد الثورة خطوة على طريق نضال طويل من أجل استعادة حقوق وكرامة الفلاحكل عام وفلاحى مصر أقدرعلى القيام بدورهم فى النهضة </in_seg><in_seg id="tweet238">اعرف بلادك المغرب عين أسردون توجد في بني ملال وهي مدينة مغربية تقع في الوسط الغربي للمملكة المغربية وسهل </in_seg><in_seg id="tweet239">السلطة تمارس إجراما سياسيا ضد الفقراء </in_seg><in_seg id="tweet240">من يريد ان يقدم لوطنة سىء لا ينشغل بالدفاع أو إيذاء الآخرين أبو الفتوح يتحدث الآن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet241">7007 الحمارة امك هاشتاغتوكن وانت ولدها و اذا فكرت تصير ولد حلال اطلب من هاشتاغتوكن تتبناك هه </in_seg><in_seg id="hashtag0">فطيم النعاشة </in_seg><in_seg id="hashtag1">فيفي عبده الام المثالية </in_seg><in_seg id="tweet242">الدكتور الأسواني يهتم جدا بقراءة كل ما يصله من القراء سواء كان نقدا إيجابيا او سلبيا الا الشتائم فانا ازيل قذارتها اولا باول ميشيل الادمن </in_seg><in_seg id="tweet243">د علاء الأسواني ماذا يريد أنصار الأخوان من اسكندر طوس أقرأ المقال كاملا على هذا الرابط </in_seg><in_seg id="tweet244">صح وعارف انه لا بكاء على دم الارهابي اومن يمارس عملا عدائيا تجاه الوطن او اقترف عملا من اعمال العدو ومصريتنا ليس رقم قومي وحسب </in_seg><in_seg id="tweet245">اتابع بسعادة واعجاب مئات المغردين الشجعان اسلوب شيق وخفة دم ورؤية ناضجة واستنتاجات مذهلة مواهب مصر كثيرة يدفنها الفساد والواسطة واللصوصية </in_seg><in_seg id="tweet246">من لا يعرف أمه إلا يوما في السنة فهو عاق لها ومن يصلها ويهديها ويبرها كل يوم فلا معنى لـ هاشتاغتوكن عنده فعيد الأم من </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد الأم </in_seg><in_seg id="tweet247">مرحاض مصطفى بكرى في جريدة الوطن طنطاوى قال لى العسكرى كان مجتمعا لمتابعة نتيجة الرئاسة ودخلت الحمام فخرجت لأجد مرسى رئيسا </in_seg><in_seg id="tweet248">ايه اكتر اغنيه عجبتكم من الفنانه هاشتاغتوكن في برنامج هاشتاغتوكن مع النجمه هاشتاغتوكن و النجم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غادة رجب </in_seg><in_seg id="hashtag1">احلي مسا </in_seg><in_seg id="hashtag2">فيفي عبده </in_seg><in_seg id="hashtag3">هشام عباس </in_seg><in_seg id="tweet249">برنامج امريكا بالعربي الحلقه 5 كاملة </in_seg><in_seg id="tweet250">الشيخ حافظ سلامة يؤكد فشل مؤامرة أمريكا لإسقاط الجيش المصري هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet251">اشاعةمن اشاعات الفيس بوك </in_seg><in_seg id="tweet252">العرس ما ريدتوة ولا المكان حبيتوة بس الحليب هطأ بنهودي و ان يسألوكم مين أبوة قولو دة خدها غضب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">دينا الوديدي </in_seg><in_seg id="hashtag1">مريم صالح </in_seg><in_seg id="tweet253">48670715 من سنة 92 بدأت الكتابة ضد إستبداد مبارك وضد التطرف الديني أيضا وماكانتش لسه المعارضة رخيصة وبتلم </in_seg><in_seg id="tweet254">هاشتاغتوكن بين الأكثر تأثيرا في العالم بقائمة تايم التقرير </in_seg><in_seg id="hashtag0">كريستيانو رونالدو </in_seg><in_seg id="tweet255">إذا جعلك والديك أميرا مدللا في صغرك فاجعلهما ملوكا متوجة في كبرك </in_seg><in_seg id="tweet256">البرنامج الحلقة 12 كامله </in_seg><in_seg id="tweet257">الرياض هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 263558 </in_seg><in_seg id="hashtag0">القصيم </in_seg><in_seg id="hashtag1">واحد فاضي </in_seg><in_seg id="hashtag2">الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag3">السعودية </in_seg><in_seg id="hashtag4">النصر </in_seg><in_seg id="hashtag5">النصر الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag6">البدائع </in_seg><in_seg id="hashtag7">الزلفي </in_seg><in_seg id="hashtag8">حفرالباطن </in_seg><in_seg id="hashtag9">مكة </in_seg><in_seg id="hashtag10">جدة </in_seg><in_seg id="tweet258">الحمد لله بسمة قامت بالسلامة وربنا رزقنا بنادية </in_seg><in_seg id="tweet259">أخبار تل أبيض اتحاد تنسيقيات شباب الكورد في سوريا تنسيقية الرقة تحذير و نداء هاشتاغتوكن جدا داعش </in_seg><in_seg id="hashtag0">هام </in_seg><in_seg id="tweet260">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن أخبار مراسلينا ابراهيم هاشتاغتوكن يمنع استخدام عربيات ربع النقل فى نقل الركاب فى هاشتاغتوكن اسيوط </in_seg><in_seg id="hashtag0">زمكان </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">حماد </in_seg><in_seg id="hashtag3">اسيوط </in_seg><in_seg id="tweet261">الانتخابات البرلمانية القادمة محطة كبرى فإما تقارب بيننا وبين الدولة المدنية بمعانيها غير العسكرية وغير الدينية أو تباعد بيننا وبينها </in_seg><in_seg id="tweet262">هاشتاغتوكن بالصور أنصار مرسي يحرقون كنيسة ومدرعة للجيش بالسويس </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet263">دستور لا يمر بموافقة ثلثين الشعب على الأقل وفقط بالأغلبية المطلقة يبشر بإنقسام الوطن والإطاحة بالإستقرار ولن يعمر </in_seg><in_seg id="tweet264">البيض والطماطم نفذت فى دلجا الاهالى اشتروها انتظارا لوصول صباحى واتباعه </in_seg><in_seg id="tweet265">الجيش والداخلية والبلطجية ايد واحدة لارتكاب جرائم وحشية جديدة ضد شعب مصر فى تظاهراته السلمية 30 اغسطس الشعب يستعيد ثورته </in_seg><in_seg id="tweet266">كل من يظن انه ربما يكون مرصود الحيطة و الحذر و عدم المبيت في المنزل اليوم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">شارك </in_seg><in_seg id="hashtag1">انشر </in_seg><in_seg id="hashtag2">حذر </in_seg><in_seg id="tweet267">بالفيديو عبد الرحيم علي يكشف تخابر البرادعي مع المخابرات الأمريكية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم طلع حرامي </in_seg><in_seg id="tweet268">مع اعلام خالتى فرنسا يؤكدون ان فيديو سيسي المسرب مفبرك ثم يؤكدون هم بشحمهم ولحمهم ملاحقة من سرب الفيديو </in_seg><in_seg id="tweet269">لبـست ثوب الر جا والناس قد رقدوا و قمت أشكو إلى مولاي ما أجد وقلت يـا أم ـلي في كل نائـبة وم ن عليه لكـشف الـض ر أعتمد </in_seg><in_seg id="tweet270">اليوم السابع كلاب بوليسية لتأمين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن منع دخول المفصولين </in_seg><in_seg id="hashtag0">امتحانات </in_seg><in_seg id="hashtag1">عين شمس </in_seg><in_seg id="hashtag2">الجامعة </in_seg><in_seg id="tweet271">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غرد بذكر الله </in_seg><in_seg id="hashtag1">اذكر الله </in_seg><in_seg id="hashtag2">حصن المسلم </in_seg><in_seg id="tweet272">هاشتاغتوكن سلام عليك هاشتاغتوكن زين </in_seg><in_seg id="hashtag0">يانبى </in_seg><in_seg id="hashtag1">ماهر </in_seg><in_seg id="tweet273">1 يعني انت مش متابع بس بتشتمني احتياطي </in_seg><in_seg id="tweet274">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">لغز الحياة </in_seg><in_seg id="hashtag2">مصطفي محمود </in_seg><in_seg id="hashtag3">البرنس </in_seg><in_seg id="tweet275">هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن تهاوشوا مع بعض احسن عشان لا نشوفك في افلام زباله </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد رمضان </in_seg><in_seg id="hashtag1">السبكي </in_seg><in_seg id="tweet276">هذه هي الأيام التي تجعلك تبدأ في التفكير بجدية فيما قاله نيتشه عندما تحارب الوحوش إحذر ألا تتحول إلى وحش اللهم لا تفقدنا إنسانيتنا أبدا </in_seg><in_seg id="tweet277">مشكلة اليسار مش اللي قاله العريان مشكلته إن رغم كونه الفصيل الأكثر فاعلية ونضالية في الثورة المصرية لم يستطع طرح شكل </in_seg><in_seg id="tweet278">لن نسمح أن يزج بنا فى حرب أخرى وتدخلنا بـ هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن من أجل الحل السلمي أميركا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سوريا </in_seg><in_seg id="hashtag1">أوكرانيا </in_seg><in_seg id="hashtag2">العرب </in_seg><in_seg id="tweet279">أحمد مطر هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">رابعة </in_seg><in_seg id="hashtag1">رابعة العدوية </in_seg><in_seg id="hashtag2">مجزرة رابعة </in_seg><in_seg id="hashtag3">مجزرة السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag4">مصر </in_seg><in_seg id="tweet280">لا قتل الناس في بورسعيد برصاص الشرطة ولا تعذيب المعتقلين ولا الغاء القانون لصالح مرسي في الاعلان الدستوري لا شيء اقلق أمريكا مثل محاكمة مرسي </in_seg><in_seg id="tweet281">3 الدم المصري كله حرام أدين الاعتداءات على مقار الإخوان والحرية والعدالة وكافة أشكال العنف جميع الضحايا مصريون لا فرق بين إخواني وآخر </in_seg><in_seg id="tweet282">الببلاوي تصنيف الإخوان تنظيما إرهابيا قرار سياسي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الببلاوي </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="tweet283">التويتة السابقة ايوه العريان قال كل ده مابين جرايد و احاديث صحفية بطلوا تقرفونا بالبرادعي بقى </in_seg><in_seg id="tweet284">هاشتاغتوكن أحبك جدآ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلمتين وبس </in_seg><in_seg id="hashtag1">الى احدهم </in_seg><in_seg id="tweet285">ألقاكم بعد ربع ساعة من الأن في برنامج الحياة اليوم على قناة الحياة للحديث عن قضية الإساءة لرسولنا الكريم صلى الله عليه وسلم </in_seg><in_seg id="tweet286">برومو حلقة بائع الليمون ثاني حلقات الأنيميشن من برنامج بسمة أمل انتظروا الحلقة الساعة 7 مساء الخميس </in_seg><in_seg id="tweet287">يارب انا مش طالب كتير انا عايز واحده فى خفة دم هاشتاغتوكن وجنان هاشتاغتوكن وجمال هاشتاغتوكن ورقة هاشتاغتوكن واى حاجة من هاشتاغتوكن ايموتيكونتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">رنوش </in_seg><in_seg id="hashtag1">سوكا </in_seg><in_seg id="hashtag2">شيرى عادل </in_seg><in_seg id="hashtag3">جنات </in_seg><in_seg id="hashtag4">صافيناز </in_seg><in_seg id="hashtag5"></in_seg><in_seg id="tweet288">هزة وسط صافيناز بـ 110 آلاف جنيه يلعن ابو التعليم </in_seg><in_seg id="tweet289">هاشتاغتوكن ا هاشتاغتوكن و ثبات على المبدأ احنا مش حانقدم أى تنازل ومش حانعترف وحانتحبس مش مهم كل </in_seg><in_seg id="hashtag0">نبض الاخوان </in_seg><in_seg id="hashtag1">عصام سلطان </in_seg><in_seg id="tweet290">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 25 4 2014 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">انقلاب مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">الفيوم </in_seg><in_seg id="hashtag2">حاميها حراميها </in_seg><in_seg id="tweet291">هذا الإعلان لصالح مجموعة وسيعرض بالفواصل في رمضان ان شاء الله صوره من الإعلان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">رمضان </in_seg><in_seg id="tweet292">القاضى كريم اسماعيل </in_seg><in_seg id="tweet293">الحل السياسي يهدف للبدء في بناء الاقتصاد ولا يعني التصالح مع من تورطوا في عنف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet294">أنصار الإخوان فرحانين قوي بلبانة إحنا لو نزلنا الشوارع هنربيكو وفاهمين إنهم لو نزلوا وعملوا موقعة جمل جديدة وقتلوا كل الناس إنها هتخلص </in_seg><in_seg id="tweet295">ارجو من مذيعي وضيوف الجزيرة الرد على حسام فودة عندما يكرر عبارته اليومية ما هى صفة خيرت الشاطر ليلتقي سفيرة </in_seg><in_seg id="tweet296">من فضل الإسلام أنه كرم المرأة وأكد إنسانيتها وأهليتها للتكليف والمسئولية والجزاء ودخول الجنة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet297">بإذن الله أشارك المهندس خالد عبد العزيز رئيس المجلس القومي للشباب في افتتاح الخيمة الرمضانية الشبابية في </in_seg><in_seg id="tweet298">انتي اصلا مافيك فايده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلمه بتتقال في البيت كل يوم </in_seg><in_seg id="tweet299">هاشتاغتوكن واقعة الاعتداء على الزميلة م هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الداخلية بلطجية </in_seg><in_seg id="hashtag1">داليا رضوان </in_seg><in_seg id="tweet300">46572581 هه انا و ام ابني المستقبلية بنفتح من اكونت واحد </in_seg><in_seg id="tweet301">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن شجع ناديك بدون تعصب مع برنامج الايفون الرائع 56 </in_seg><in_seg id="hashtag0">متصدر لاتكلمني </in_seg><in_seg id="hashtag1">النصر الشباب </in_seg><in_seg id="hashtag2">الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag3">اكشن يا دوري </in_seg><in_seg id="tweet302">إحترام الحق أهم من إحترام القانون ولا سبيل إلا بجعل القانون ينصاع للحق لكي يحترمه الناس </in_seg><in_seg id="tweet303">آمين من هنا للعشر الأواخر أنا في ديك الساعة يا جميل انت عارف محبتي واعجابي </in_seg><in_seg id="tweet304">بأي ذنب ق تلت هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مجزرة رابعة العدوية </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسي </in_seg><in_seg id="tweet305">الحلقة الثامنة عشر الجزء الثالث فرقة صابرين </in_seg><in_seg id="tweet306">هاشتاغتوكن كان زمان زعتر هو اللى بيشيلنى و يدلعنى و يأكلنى و ينيمنى جمبه بليل ايموتيكونتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فى عالم موازى </in_seg><in_seg id="hashtag1">زعتر القط </in_seg><in_seg id="tweet307">ماذا فعلت مؤسسات الدولة لشرح مسودة الدستور للأميين لمن يذهب الأمي الذي سيصوت على الدستور ليفهم محتواه كيف نقبل هذه المسرحية الرديئة </in_seg><in_seg id="tweet308">الشهيد بيموت مرة واحدة و المعتقل بيموت كل يوم اللهم فك أسراهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">انا مش رقم </in_seg><in_seg id="tweet309">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن انا من رأيى بعد الهاشتاجين دول نطلع الجمعه على قصر الرياسة بمليونية عايز </in_seg><in_seg id="hashtag0">موقف نفسي اعيشه مع جوزي </in_seg><in_seg id="hashtag1">موقف نفسي اعيشه مع مراتي </in_seg><in_seg id="tweet310">الي هاشتاغتوكن لو أنت عاوز تحاكم هاشتاغتوكن يبقي أنت ما فرقتش كتير هاشتاغتوكن اللي حاكم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمدين صباحي </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag2">عن </in_seg><in_seg id="hashtag3">سليمان خاطر </in_seg><in_seg id="hashtag4">نقطة </in_seg><in_seg id="hashtag5">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag6">الانتخابات الرئاسية </in_seg><in_seg id="hashtag7">اليوم السابع </in_seg><in_seg id="tweet311">الله من نزع ملكم لغدركم وليس السيسي الله من أذهب حكمكم لعدم إخلاصكم الله من إستبدلكم لأنكم خنتم الأمانة ووليتم من لا </in_seg><in_seg id="tweet312">مترجعوا هاشتاغتوكن و اقتلوا الشباب اللى باقى هو ده اللى ناقص يا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مبارك </in_seg><in_seg id="hashtag1">جيش كامب ديفيد </in_seg><in_seg id="hashtag2">سيسى كوهن </in_seg><in_seg id="tweet313">تطبيق الشريعة </in_seg><in_seg id="tweet314">مش كده برضه حيث كده خد دي لحد ما أشوفك على خيرصباح الفل </in_seg><in_seg id="tweet315">صوره معبره جدا جدا جدا هاشتاغتوكن 2014 </in_seg><in_seg id="hashtag0">السيسي رئيسي </in_seg><in_seg id="tweet316">ومرسااه جابت نتيجة وامرسااه جابت نتيجة حكمتك يا رب </in_seg><in_seg id="tweet317">بلغة الملاكمة الرئيس الشرعى أسقط الانقلاب بالضربة القاضية </in_seg><in_seg id="tweet318">الميزة الوحيدة لحزب النور هو توافر مادة جيدة للبرنامج لكن انا بقول ان البلد اهم من البرنامج ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="tweet319">ل ا ح ــو ل و ل ا ق ــو ة إل ا ب ال له س ب ح ان الله ال ع ظي م و ب ح م د ه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اذكار </in_seg><in_seg id="hashtag1">غرد بذكر الله </in_seg><in_seg id="tweet320">رونالدو جاهز للقاء البايرن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ريال مدريد </in_seg><in_seg id="hashtag1">كريستيانو رونالدو </in_seg><in_seg id="tweet321">أنا ضد أنا يكون نائبي إمراة أو مسيحي من أجل دعاية انتخابية ولكن سيتم إختيار الاكفأ في كل مجال سواء هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet322">وحدة الكيانات العربية هي جزء من أمنك القومي وحفاظا على وحدة كيانك إن لم تعي ذلك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet323">2 عندي حق لكن هل أخلاقنا مثل أخلاقهم </in_seg><in_seg id="tweet324">فكرك هوايا دا صغير ياللي انت ناوي تدوبني هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">دينا الوديدي </in_seg><in_seg id="tweet325">لا تكن امعة اذا احسن الناس احسنت واذا اساؤا اسأتحديث صحيحولا يجرمنكم شنآن قوما الا تعدلوا اعدلوا ذلك اقرب للتقوى </in_seg><in_seg id="tweet326">احناا الصوت ساعة لما تحبو الدنيا سكوت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كاريوكى </in_seg><in_seg id="tweet327">ندى قررت حكومة هاشتاغتوكن زيادة أسعار الغاز و الكهرباء و إليكم ردود الأفعال عمرو أديب كل دى زيادة </in_seg><in_seg id="hashtag0">هشام قنديل </in_seg><in_seg id="tweet328">الثورة كانت تستحق دستورا جديدا محترما تكتبه جمعية تأسيسية منتخبة ربنا يسامح من اوقعنا في هذا المازق عموما الثورة لها جولة اخرى وستنتصر </in_seg><in_seg id="tweet329">هاشتاغتوكن عاجل إبطال مفعول هاشتاغتوكن بـ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر العربية </in_seg><in_seg id="hashtag1">عبوة ناسفة </in_seg><in_seg id="hashtag2">شمال سيناء </in_seg><in_seg id="tweet330">منطق فاشل وكاذب دول متصورين بالأسلحة وفيه ضحايا سقطوا من الشرطة في الإعتصامين مش هتعرفوا تغيروا التاريخ </in_seg><in_seg id="tweet331">اذا حدث توافق حول المبادىء العامة للدستور سيفقد المتطرفون اكبر أسلحتهم لابد ان يقنعوا البسطاء ان الاسلام في خطر حتى يفوزوا بمقاعد الحكم </in_seg><in_seg id="tweet332">سنسعى في كل وقت وتحت كل الظروف ورغم كل القيود أن نكون من الذين يقولون فيعملون ويعرفون فيلزمون ويقدمون فيقبل منهم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مكملين </in_seg><in_seg id="hashtag1">اثبتوا </in_seg><in_seg id="tweet333">خلينا العيال الصغيره تشرب سجاير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">هننضف لو </in_seg><in_seg id="tweet334">لا تجعل الامتحانات تلهيك عن عن عن الامتحانات اللي بعدها ما هما شهرين طين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">امتحانات ايفري وير </in_seg><in_seg id="hashtag1">عشان خاطر ماسر </in_seg><in_seg id="tweet335">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن صورة من الماضي الجميل لشيخ علي الطنطاوي رحمة الله في شهر رمضان بعد الافطا </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعودية </in_seg><in_seg id="hashtag1">الرياض </in_seg><in_seg id="hashtag2">مكة </in_seg><in_seg id="hashtag3">المدينة </in_seg><in_seg id="hashtag4">الدرعية </in_seg><in_seg id="tweet336">هاشتاغتوكن اخبار هاشتاغتوكن يقود هاشتاغتوكن لاسقاط هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الفرسان كورة </in_seg><in_seg id="hashtag1">محمد صلاح </in_seg><in_seg id="hashtag2">تشيلسي </in_seg><in_seg id="hashtag3">ليفربول </in_seg><in_seg id="tweet337">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن الفرات السعدون عبر </in_seg><in_seg id="hashtag0">قناة تغاريد </in_seg><in_seg id="hashtag1">كليب اسمعوني </in_seg><in_seg id="tweet338">مش قصدي عليك يا سلامة </in_seg><in_seg id="tweet339">2 فقط جلسة ودية موقفي من رفض الحوار مع الرئيس وجماعته وحزبه كما هو وملتزم بموقف الشارع الرافض للحوار بدون ضمانات وهو موقف جبهة الإنقاذ </in_seg><in_seg id="tweet340">نعلم ما تمثله مصر لإفريقيا وندعم خارطة الطريق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet341">وزير الداخلية يشارك فى تكريم شهداء ميدان التحرير فى 30 يونيو حكاية استحمار شعب </in_seg><in_seg id="tweet342">أصداء الثورة التونسية قبل أن يحرق العرب أنفسهم في آخر كلام الليلة في العاشرة مساء بتوقيت القاهرة الثامنة مساء </in_seg><in_seg id="tweet343">هاشتاغتوكن اظهرت تسجيلات غير فيها هاشتاغتوكن رأيه حسب الظروف كانت أمامه فرصة ليكون محترم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الجزيرة </in_seg><in_seg id="hashtag1">صباحي </in_seg><in_seg id="hashtag2">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag3">الاعلام </in_seg><in_seg id="hashtag4">الاخبار </in_seg><in_seg id="hashtag5">الوطن </in_seg><in_seg id="hashtag6">رابعة </in_seg><in_seg id="hashtag7">الشروق </in_seg><in_seg id="tweet344">يا ترى إيه اللى بيشدنا كده فى مصررغم كل المشاكل الى حواليها دى خفة دم شعبنا طيبته شهامته النيل و الشمس مش عارفرغم المنغصات </in_seg><in_seg id="tweet345">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اللى رافضين السيسى رئيس بيعملوا فولوا لبعض </in_seg><in_seg id="hashtag1">جميــلة و صاحب تويتر وابورمان وعي و وب و وايمي ولعوها </in_seg><in_seg id="hashtag2">الكل للكل </in_seg><in_seg id="hashtag3">يلاا تفااعل يجدعان </in_seg><in_seg id="tweet346">اليوم السابع نائب رئيس هاشتاغتوكن الدواعى الأمنية سبب تقديم موعد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جامعة المنصورة </in_seg><in_seg id="hashtag1">الامتحانات </in_seg><in_seg id="tweet347">لولا الانقلاب لسارت عجلة البناء والعلم والاقتصاد والحريات والقانون اسرع من احلامنا </in_seg><in_seg id="tweet348">أنا ضد الرقابة الإدارية على الإبداع الفني و الثقافي </in_seg><in_seg id="tweet349">هاشتاغتوكن غد ا محافظ الغربية يفتتح المعرض السنوي للأنشطة التربوية يفتتح اللواء محمد نعيم محافظ الغرب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الشروق </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="tweet350">شكرا جزيلا </in_seg><in_seg id="tweet351">هاشتاغتوكن مقالات مروة رخا تكتب مونتيسوري مصر 4 لقراءة المقال من هنا </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر العربية </in_seg><in_seg id="tweet352">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 358 </in_seg><in_seg id="hashtag0">الكويت </in_seg><in_seg id="hashtag1">السعوديه </in_seg><in_seg id="hashtag2">البحرين </in_seg><in_seg id="hashtag3">قطر </in_seg><in_seg id="hashtag4">ا مارات </in_seg><in_seg id="hashtag5">عمان </in_seg><in_seg id="hashtag6">العراق </in_seg><in_seg id="hashtag7">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag8">تونس </in_seg><in_seg id="hashtag9">الجزائر </in_seg><in_seg id="hashtag10">المغرب </in_seg><in_seg id="hashtag11">ا ردن </in_seg><in_seg id="hashtag12">السودان </in_seg><in_seg id="hashtag13">لبنان </in_seg><in_seg id="tweet353">هاشتاغتوكن إثنان يتجاذبان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن على أن قطرة هاشتاغتوكن في عمقها توازي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن في اتساعه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عاملان </in_seg><in_seg id="hashtag1">الجنان </in_seg><in_seg id="hashtag2">الحزن </in_seg><in_seg id="hashtag3">السرور </in_seg><in_seg id="hashtag4">حزن </in_seg><in_seg id="hashtag5">بحر </in_seg><in_seg id="hashtag6">سرور </in_seg><in_seg id="hashtag7">مي زيادة </in_seg><in_seg id="tweet354">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن على شاهدنت عبر </in_seg><in_seg id="hashtag0">أشاهد الآن </in_seg><in_seg id="hashtag1">أوتار القلوب </in_seg><in_seg id="tweet355">القبض على قيادى من حزب النور فى بنى سويف اكيد اخوان ايه المانع اهلاوى بيشجع الزمالك </in_seg><in_seg id="tweet356">نصر محروس </in_seg><in_seg id="tweet357">2008 الشرطة التركية اليوم تفرق المظاهرات ضد اردوغان بالقوة بينما يندد هو بفض اعتصامات رابعة </in_seg><in_seg id="tweet358">الل م أجعل قلوبنا رقيق من خشي جميل بذ ر نقي بحب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى حسني </in_seg><in_seg id="tweet359">إياكم و المكر السيئ معنى هام جدا نحتاجه فى هذه الأيام </in_seg><in_seg id="tweet360">هاشتاغتوكن احب كونان واحلم يرجع سينشي ونتزوج </in_seg><in_seg id="hashtag0">اعترافات الطفولة </in_seg><in_seg id="tweet361">هاشتاغتوكن سؤال فقيق أنتخابات الرئاسة القادمة بين السيسي وصباحي عبارة عن تمثيلية لأ دى مسرحية بطولة أتنين واحد هاشتاغتوكن والتاني هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أنتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="hashtag1">هاشتاج </in_seg><in_seg id="hashtag2">مشتاج </in_seg><in_seg id="tweet362">هاشتاغتوكن شمروخ فى الايد يغنى والنار رمز احتفال وان جيت فى يوم تلومنى مش عالبال هاشتاغتوكن وتعيش الاولتراس بتحارب على مر السنين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="hashtag2">الكورة للجماهير </in_seg><in_seg id="tweet363">مصر حسمت هويتها منذ مئات السنين بأنها دولة مسلمة وعربية وقبل ذلك بأنها أم الدنيا التى تفتح أذرعتها للجميع وتتواصل مع كل الحضارات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet364">782 و انتي طيبة يا حنان و كل الناس بخير ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="tweet365">لسنا ضد من عارض مرسي بل لسنا ضد من دعم الانقلاب لكننا ضد من دعم القتل وفوض القاتل </in_seg><in_seg id="tweet366">تحية تقدير وإعزاز لذلك العبقري الذي اخترع الجبنة الرومي الفكرة جت في دماغه إزاي </in_seg><in_seg id="tweet367">هاشتاغتوكن 3 وليو السيسى المتخابر لخطف أول رئيس منتخب يستعين بحلفائه لدعمه بالسلاح للتصدى للإسلاميين </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحقيقة مباشر مصر انقلاب </in_seg><in_seg id="tweet368">هل تستخدم الشرطة غير العسكريين لقمع التظاهرات ولماذا الأسواني يكتب مقاله بعنوان متى يرحل مرسي </in_seg><in_seg id="tweet369">سيناء علي الخريطة اكبر علامة نصر في التاريخ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تحرير سيناء </in_seg><in_seg id="tweet370">يوم 7 7 يوم هام في مشروع العلم قوة وهدفه جذب وتسكين 100 ألف أمي داخل الفصول في يوم واحد عن طريق 10 ألاف </in_seg><in_seg id="tweet371">لو عايزين إنتاجية الشعب المصري تزيد بشكل ملحوظ خلي الإخوان يدعوا للعصيان المدني أتوقع أغلب الناس هتشتغل شيفتين </in_seg><in_seg id="tweet372">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياحبيبي وينك انت وين انا الكمان خررافي </in_seg><in_seg id="hashtag0">طرب تايم </in_seg><in_seg id="hashtag1">ذكرى </in_seg><in_seg id="tweet373">شاهد آخر كلام جمعة الغضب لا تزال في الذاكرة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet374">القبض على المتحدث باسم حزب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحرية والعدالة </in_seg><in_seg id="hashtag1">محمد ع </in_seg><in_seg id="tweet375">اهلا وسهلا </in_seg><in_seg id="tweet376">ألرب واجد </in_seg><in_seg id="tweet377">3 شكرا للتعديل </in_seg><in_seg id="tweet378">عاجل القضاء الإداري يقرر وقف الانتخابات البرلمانية وتحيل القانون إلي المحكمة الدستورية </in_seg><in_seg id="tweet379">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن تسويق 11 09 54 </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعودية </in_seg><in_seg id="hashtag1">الرياض </in_seg><in_seg id="hashtag2">الامارات </in_seg><in_seg id="hashtag3">دبي </in_seg><in_seg id="hashtag4">الجبيل </in_seg><in_seg id="tweet380">في هاشتاغتوكن تعمل الدولة جاهده لتفريغ 300 الف عالم للبحث العلمي للوصول الى عام 2023 وبإشراف مباشر من هاشتاغتوكن دققوا التصن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تركيا </in_seg><in_seg id="hashtag1">اردوغان </in_seg><in_seg id="tweet381">د علاء الأسواني ما هي آليات التحول الديموقراطي الذي تحيد عنه السلطة الحالية أقرأ المقال كاملا </in_seg><in_seg id="tweet382">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن أهالي هاشتاغتوكن يتضررون من غرق هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن النصر ورعاية الأمومة بمياه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ولاد البلد </in_seg><in_seg id="hashtag1">المنصورة </in_seg><in_seg id="hashtag2">مصراوي </in_seg><in_seg id="hashtag3">المطرية </in_seg><in_seg id="hashtag4">شارع </in_seg><in_seg id="hashtag5">مدرسة </in_seg><in_seg id="hashtag6">الصرف الصحي </in_seg><in_seg id="tweet383">علاء الأسواني يكتب الصكوك الإسلامية واحدة من كوارث كتيرة عملها حكم الإخوان فى 6 شهور </in_seg><in_seg id="tweet384">الوطن العزل والرئاسة عمرو حمزاوي </in_seg><in_seg id="tweet385">2 ألف شكر </in_seg><in_seg id="tweet386">هل ده يرضي ربنا مقال اليوم إذا آلمك ما فيه بادر إلى رد فعل للإنصاف ورفع الظلم ولو حتى بكلمة لكي لا ينالك وزر الصمت </in_seg><in_seg id="tweet387">تدهور الحالة الصحي ة لعائلات شهداء وجرحى هاشتاغتوكن المضربين عن الطعام </in_seg><in_seg id="hashtag0">الثورة </in_seg><in_seg id="tweet388">لماذا نتمسك بانتخابات تحت اشراف دولي أقرأ المقال كاملا </in_seg><in_seg id="tweet389">شاهد الرجل الثالث حمدين صباحي في آخر كلام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet390">اليوم السابع هاشتاغتوكن ووزير الأوقاف ومستشار المشيخة يصلون هاشتاغتوكن للتهنئة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الببلاوى </in_seg><in_seg id="hashtag1">الكاتدرائية </in_seg><in_seg id="hashtag2">أخبار </in_seg><in_seg id="hashtag3">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag4">اليوم السابع </in_seg><in_seg id="hashtag5"></in_seg><in_seg id="tweet391">الجيش يطلق التنوير بجزيرة الرمادي بعد مواجهات عنيفة مع الثوار </in_seg><in_seg id="tweet392">سـلبت مـني المـناامـ و العـقل تـوهتـه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اتجنن </in_seg><in_seg id="tweet393">اعمل ايه ف ال أنا حبيته واللى القلب اختاره هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عمرو دياب </in_seg><in_seg id="tweet394">محمود الجوهري هو القائد الوحيد الذي هتفت بحياته وأفتخر بذلك وهتفت بسقوطه وندمت على ذلكرحم الله محمود الجوهري رحمة واسعة </in_seg><in_seg id="tweet395">من تدليس الاخوان قولهم ان مرسي المعزول ليس مسئولا عن جرائم الشرطة التى تتبعه بنفس المنطق فان مبارك ليس مسئولا عن جرائم العادلي الا تخجلون </in_seg><in_seg id="tweet396">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ان هاشتاغتوكن ارهابيين بدليل ان مات منهم بعد الانقلاب اكثر من 3 لاف </in_seg><in_seg id="hashtag0">تحية الرئيس </in_seg><in_seg id="hashtag1">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="hashtag2">خليك مصدق </in_seg><in_seg id="hashtag3">الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet397">يامبرراتي ياللي مش مكسوف من نفسكماكانش حد هيفتح بقه لو رئيسك قال من الأول انا مااشتغلتش مع ناسا مباشرة ولاعمري رحتها كنت في جامعتي بس </in_seg><in_seg id="tweet398">اليوم السابع سلاسل بشرية لأنصار هاشتاغتوكن بـ هاشتاغتوكن لتأييده للرئاسة </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمدين صباحى </in_seg><in_seg id="hashtag1">السويس </in_seg><in_seg id="tweet399">القضاء الطبيعى من خلال تخصيص دوائر إضافية يستطيع إنفاذ العدالة دون حاجة لمحاكم استثنائية عسكرية أو أمن دولة طوارئ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet400">هاشتاغتوكن إصابة 10 جنود نتيجة إطلاق مجهولين النار على سيارتي أمن مركزي بالشرقية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الشروق </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet401">عاجل هؤلاء هم أشراف هاشتاغتوكن وكلام خطير في صميم هاشتاغتوكن أنصحكم بسماعه </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet402">في أول لقاء تليفزيوني له حسن هيكل يتنصل من جمال مبارك ويدافع عن هيرميس ويشرح رؤيته لاقتصاد مصر آخر كلام ١١ </in_seg><in_seg id="tweet403">اغلقوا معبر رفح واليوم اغلقوا معبر السلوم فاضل يقفلوا مطار القاهرة ويقفلوا البلد عالرايح والجاى خربوا البلد وبرضو مش عارفين يحكموها </in_seg><in_seg id="tweet404">الأسواني اذا قارن ا نسبة التحرش الجنسي في السعودية بالدول الأوربية كألمانيا وبريطانيا نفاجأ أن المقال كاملا </in_seg><in_seg id="tweet405">بعد رفض ضياء رشوان قطة النظام تعديلات الدستور التى تجاهلت مقترحات نقابة الصحفيين انتظروا فتح قضية قديمة لرشوان او اولاده هتسكت ولا نذيع </in_seg><in_seg id="tweet406">يعني 4 احزاب اسلامية فقط هي من تصوت على مسودة الدستور الان وان 65 عضو رفضوا اللعبة من الاصل والاحتياطي </in_seg><in_seg id="tweet407">أنا راجع من الساحل وسأسعى للحضور باذن الله الف مبروك </in_seg><in_seg id="tweet408">اشاعة زي غيرها ما هو موسم شكرا على السؤال عمرو </in_seg><in_seg id="tweet409">المشكلة من زمان لما اكتشفنا الغاز حولنا محطات الكهربا من مازوت لغاز ده كان كويس لان السولار اغلى سبع مرات </in_seg><in_seg id="tweet410">لو خايف على الثورة فعلا ارمي مرسي والجماعة الفاشلة ورا ضهرك وضم على صف الثورة كمواطنغير كده خلي الإرهاب ينفعك ومنك للناس الغضبانة بقى </in_seg><in_seg id="tweet411">في اول جولة الإعادة دعا الأسواني لجبهة تدعم مرسي بشروط الثورة فلما رفض الاخوان شروط الثورة دعا الى المقاطعة ومواقفه كلها منشورة وهو فخور بها </in_seg><in_seg id="tweet412">السلطات تمنع الكثيرين من محامي اسر الشهداء من حضور محاكمة مبارك المحامون من حقهم حضور المحاكمة ولا ستتحول الى شيء اخر غير المحاكمة </in_seg><in_seg id="tweet413">الجولة الانتخابية للدكتور عبد المنعم أبو الفتوح أثناء مرورها بموقف الميكروباص بالحي العاشر مدينة نصر ونقاش حولة </in_seg><in_seg id="tweet414">د البلتاجي مخ </in_seg><in_seg id="tweet415">سبحان المعز المذل قصة علي العريض من السجن إلي وزير داخلية تونس </in_seg><in_seg id="tweet416">لا ما عرفش المشكلة إنك بتتكلم عن حمل السلاح على أساس إنه حاجة بسيطة أنا كنت بمشي لما يحصل ضرب طوب أصلا تقول لي سلاح </in_seg><in_seg id="tweet417">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 2138449 </in_seg><in_seg id="hashtag0">المملكةالعربيةالسعودية </in_seg><in_seg id="hashtag1">جدة </in_seg><in_seg id="hashtag2">جده </in_seg><in_seg id="hashtag3">الرياض </in_seg><in_seg id="hashtag4">الدمام </in_seg><in_seg id="hashtag5">الخبر </in_seg><in_seg id="hashtag6">ينبع </in_seg><in_seg id="hashtag7">الشرقية </in_seg><in_seg id="hashtag8">مكة </in_seg><in_seg id="hashtag9">المدينة المنورة </in_seg><in_seg id="hashtag10">راقت لي </in_seg><in_seg id="tweet418">اهمال إدارة المرافق العامة بما يؤدي لقتل متوال للمصريين جريمة تستحق العقاب الجنائي افتقاد الرؤية وبرامج الإصلاح فشل يستحق العقاب السياسي </in_seg><in_seg id="tweet419">في طريقي الي التوحيد و النور سمعت من واحد مجرب ان بطاطين النمر كفاءة </in_seg><in_seg id="tweet420">لابد من الإسراع بنقل الوعي الانتخابي للمواطنين الكثير من الناس لا يعلمون القواعد للانتخابات وكيفية اختيار القائمة الحزبية والفردي </in_seg><in_seg id="tweet421">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن العبد لربه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ماهي </in_seg><in_seg id="hashtag1">علامات </in_seg><in_seg id="hashtag2">محبة </in_seg><in_seg id="hashtag3">المحبة </in_seg><in_seg id="hashtag4">الحقيقية </in_seg><in_seg id="hashtag5">الشيخ حمد العتيق </in_seg><in_seg id="hashtag6">السعودية </in_seg><in_seg id="hashtag7">الكويت </in_seg><in_seg id="hashtag8">الامارات </in_seg><in_seg id="hashtag9">السلفية </in_seg><in_seg id="tweet422">هاشتاغتوكن درويش </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمود </in_seg><in_seg id="tweet423">الإخوان يعتدون على حفيدة مرشدهم الأسبق ويحطمون سيارتها فحتى بيوت رموزهم لم تسلم من قلة الادب </in_seg><in_seg id="tweet424">يارب يا احمد يا ابن سمير يجيلك زهايمر انت و صلاح سليمان و هانى سعيد علشان تنسو نادى الزمالك ده يين و منشوفش وش اللى جبوكو تانى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">زملكاوى </in_seg><in_seg id="tweet425">لمن هذا القانون هل قريبا ستبيعون مصر ونصبح نحن مأجورون في بلادنا وربما نحتاج كفيل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عدلي منصور </in_seg><in_seg id="hashtag1">محلب </in_seg><in_seg id="tweet426">هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن الافكار اللي بتجيلك قبل النوم دي لازمالها ورقة و قلم عشان بجد بتبقى جامدة على المدى البعيد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حقيقة </in_seg><in_seg id="hashtag1">نصيحة </in_seg><in_seg id="hashtag2">اه والله </in_seg><in_seg id="tweet427">الفجوة تزداد بين الشعب وحكامه لا بد من استجابة حاسمة وواضحة لمطالب الثورة </in_seg><in_seg id="tweet428">في يوم من الأيام قرر جميع أهل القرية أن يصلوا صلاة الاستسقاء تجمعوا جميعهم للصلاة لكن أحدهم كان يحمل معه مظلة تلك هي الثقة فى الله </in_seg><in_seg id="tweet429">غير معقول وجود قوات جيش وصاعقة فى المدارس الصور مرعبة للعالم كله وجايين تقولو عايزين سياحة </in_seg><in_seg id="tweet430">يقبض انصار الاسلام السياسي أموالا مجهولة المصدر ثم يشترون بها الأصوات وعندما ينتقدهم احد يفتحون عليه صفيحة قمامة شتائم يعنى دجل وقلة أدب </in_seg><in_seg id="tweet431">كابوس متى ينتهى </in_seg><in_seg id="tweet432">شوال الفلوس سويرس مشغول اوى اليومين دول بقناة الجزيرة ونازل شتيمة وتريقه فيها وفى ضيوفها خدك بيوجعك اوى ياشوال </in_seg><in_seg id="tweet433">أمي ولك في هذا اليوم دعوه حفظك الله من كل سوء ياجنتي حفظ الله أمي وأمهاتكم وجميع أمهات المسلمين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد الأم </in_seg><in_seg id="tweet434">تنظيم الاخوان اصبحت اياديهم ملطخة بدماء المصريين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet435">حبيبان نحن الى ان ينام القمر هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن درويش </in_seg><in_seg id="hashtag0">جوهرة </in_seg><in_seg id="hashtag1">محمود </in_seg><in_seg id="tweet436">طبيب يداوي الناس وهو عليل قصة مأخوذة من صميم الحياة المصرية إذا صح إعتبارها حياة </in_seg><in_seg id="tweet437">هاشتاغتوكن ايموتيكونتوكن ايموتيكونتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تحيا مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">سأنتخب السيسي </in_seg><in_seg id="tweet438">لم تعد مصر تحتمل تكرر دوائر العنف والعنف المضاد ولم تعد أيضا تحتمل التهاوي المرعب في قدرات الدولة </in_seg><in_seg id="tweet439">الفلول والثوار يقولون الان نفس الكلام لكن يجب الا يختلط الامرالثوار ضد الاخوان من اجل الثورة والفلول ضد الاخوان من اجل السلطة لا يلتقيان </in_seg><in_seg id="tweet440">اقبال المصريين على التصويت فى الانتخابات ضمانة لبرلمان يعبر عن الشعب وانتخاب ممثلين لشباب الثورة ضمانة لبرلمان يستكمل مهام ثورتنا </in_seg><in_seg id="tweet441">الفيديو بتاع وجدي غنيم ريحته هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فسس </in_seg><in_seg id="tweet442">منتخب مصر لازم يغير الفانلة بتاعتو عشان مش لايقة على شيكابالا </in_seg><in_seg id="tweet443">سوريا ترتكب بها جرائم ضد الإنسانية منذ أن بدأت انتفاضة شعبها الشقيق ومن لحظتها ومصر والعرب والعالم يتخاذلون عن نصرة السوريين </in_seg><in_seg id="tweet444">هاشتاغتوكن مش تكية يا هاشتاغتوكن يا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">هاشتاج </in_seg><in_seg id="hashtag2">إبن المثالية </in_seg><in_seg id="tweet445">هاشتاغتوكن ما استطاع الرد على هاشتاغتوكن وقد جعله مسخرة المصريين ويتطاول فقط على هاشتاغتوكن المنتخب من شعب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أحمد موسى </in_seg><in_seg id="hashtag1">باسم يوسف </in_seg><in_seg id="hashtag2">الرئيس </in_seg><in_seg id="hashtag3">مصر </in_seg><in_seg id="tweet446">قرار جمهوري بتعيين رئيس الجمهورية أصدق من انتخابات تعبيرية مقصور حق الترشح فيها على خمسة أفراد لنقاطع هذا العبث كفانا خداع للشعب </in_seg><in_seg id="tweet447">غز ة إنتهى صوتها وهي تص رخ والجميع في س بات مميت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غزة تحت القصف </in_seg><in_seg id="tweet448">جيش السيسي يهدم بيوتنا لإقامة منطقة عازلة بين سيناء وغزة أين أقنية التصهين لا ورواري العربية يلطم ولا منتهاه </in_seg><in_seg id="tweet449">الى محمد عمر وأمثاله قبل ايام قليلة انتقدت الاخوان بشدة لجلوسهم مع هيكل وقلت انها خيانة للثورة والثوار والشهداء </in_seg><in_seg id="tweet450">يوم عظيم على شعب عظيم باذن الله حشود المصريين وهتافاتهم وسلميتهم تحرك الصخر النصر قادم وما النصر الا من عند الله </in_seg><in_seg id="tweet451">الشرطة تاريخها كله أكاذيب لكن الاخوان لم يصدقوا في حياتهم واكاذيبهم اكثر من الشرطة ولديهم ماكينة تبرير تنكر الشمس الساطعة لابد من تحقيق </in_seg><in_seg id="tweet452">جمعية تأسيسية كافرة </in_seg><in_seg id="tweet453">شبيسى ليز اللى كان عليه طماطمية كبيرة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مقدرش انسى </in_seg><in_seg id="tweet454">انا بكره الصبح مسافر مدايق وفرحان واحد يقولى الاتنين اقوله اه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">افكار ع المخده </in_seg><in_seg id="tweet455">من أجمل ماشاهدت في حياتي أكبر نجوم هوليود وهما عالمسرح بيتجمعوا لقراية كتاب هوارد زن عن التاريخ الشعبي لتوصيله للناس </in_seg><in_seg id="tweet456">عمر سليمان قتل و تعذيب المصريين في مبني المخابرات بالوكالة عن أمريكا و قتل إخواننا الفلسطينيين في غزة </in_seg><in_seg id="tweet457">الصلاة في هاشتاغتوكن تعادل ١٠٠ صلاة هذا ثواب الصلاة فقط لكن ثواب الوصول والجهاد ومقارعة اليهود لا يماثلها ثواب وأجر </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأقصى </in_seg><in_seg id="tweet458">أينما وجد العدل فثم شرع الله </in_seg><in_seg id="tweet459">الجيش والشرطة والحكومة والبلطجية والاعلام يلاحقون الشعب لايقافه لو انتم رجالة بصحيح اوقفوا ارتفاع الاسعار الاسعار تقفز بجنون </in_seg><in_seg id="tweet460">لو جيش او شرطه او انصار سيسى يبقى فى داهيه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر الليلة </in_seg><in_seg id="tweet461">ما يجرى فى سيناء إرهاب يروح ضحيته عشرات الشهداء وخيانة لأمننا القومى وما يجرى فى رابعة والنهضة ظهير سياسى له </in_seg><in_seg id="tweet462">بدون استعادة الأمن وتصحيح المسار سنظل ندور حول انفسنا غارقين فى الصغائر غافلين عن التدهور الإقتصادى والإستقطاب الإجتماعى </in_seg><in_seg id="tweet463">تحية لأبطال اكتوبر وللشعب الذى ساند قواته المسلحة حتى حقق ملحمة العبور العظيم هذا الشعب القادر على تحقيق المعجزات سوف يحقق أهداف ثورته </in_seg><in_seg id="tweet464">هاشتاغتوكن حكومة الببلاوي ومحلب اعطو شرعية قانونية للفاسدين ولم يعزلو فاسد واحد </in_seg><in_seg id="hashtag0">يقين شاهد فيديو </in_seg><in_seg id="tweet465">النادي الاهلي هو النادي الرسمي للدولة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المادة لاولى </in_seg><in_seg id="tweet466">قرارات مرسي إهانة للذات الشعبية والقضائية من اجل الذات الإخوانية </in_seg><in_seg id="tweet467">لكل عملة وجهان الانقلاب الدموى قتل واصاب واعتقل مائة الف مصرى لكنه كشف المعدن الحقيقي لاعظم شعوب الدنيا شاهده العالم باعجاب اليوم </in_seg><in_seg id="tweet468">رئيس المجلس الاعلى للقضاء الحالى من رموز استقلال القضاء وقد صنع مشروعا عظيما مع المستشار احمد مكي من اجل استقلال القضاء الواجب مساندته </in_seg><in_seg id="tweet469">انتظروا ثورة الجياع قريبا جدا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر الليلة </in_seg><in_seg id="tweet470">اجمع ٣ اعلانات دستوريه واحصل علي طائر النهضه مجانا ٠٠ هذا العرض ساري حتي ١٥ يسمبر </in_seg><in_seg id="tweet471">نحن امام انهيار لشرعية المجلس الأعلى للقوات المسلحة </in_seg><in_seg id="tweet472">لما قالها هاشتاغتوكن بقى خاين وعميل يقولها هاشتاغتوكن يبقى البطل العظيم يا سلام على شعبنا لما يعرص </in_seg><in_seg id="hashtag0">البرادعى </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسي </in_seg><in_seg id="tweet473">هاشتاغتوكن إحساس إنك تكون في الشارع والنهار يشقشق والنور يملا الدنيا كلها ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عن </in_seg><in_seg id="tweet474">الانقلاب حرق برادعى وصباحى ابو الفتوح وحزب النور الضحية القادمة من عيار ثقيل </in_seg><in_seg id="tweet475">محدش عندو هاشتاغتوكن سلف ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ضحكة </in_seg><in_seg id="tweet476">أرفض تكليف أي مسئول من الفترة الإنتقامية السابقة </in_seg><in_seg id="tweet477">باحييكي من كل قلبي على الكتاب الرائع المهم الجميل والغني بتفاصيله الحزينة والموجعة والمدهشةلو كان عصير الكتب موجود كنت احتفلت بيه </in_seg><in_seg id="tweet478">الجحش بس هو الي يبقي فاكر ان تأييد هاشتاغتوكن ثم هاشتاغتوكن و رجوعا لشفيق تاني ثم هاشتاغتوكن من ابناء هاشتاغتوكن و فلول البلد صدفة </in_seg><in_seg id="hashtag0">شفيق </in_seg><in_seg id="hashtag1">عمر سليمان </in_seg><in_seg id="hashtag2">السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag3">مبارك </in_seg><in_seg id="tweet479">عبد الرحيم علي 30 ديسمبر القادم سيشهد اختفاء هاشتاغتوكن من الساحة الإعلامية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم يوسف </in_seg><in_seg id="hashtag1">باسم طلع حرامي </in_seg><in_seg id="tweet480">برميل السيسى يحكى أن سهرة رمضانية جمعت بين السيسى وعدد من الانقلابيين القذافى وصدام وعبد الناصر </in_seg><in_seg id="tweet481">رجال الاعمال اللصوص باعوا اسهمهم من بورصة القاهرة لبورصة لندن وحولوا ارصدتهم لبنوك عالمية بيهدموا البلد بعد ما خربوها بالانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet482">أهنئ الأساتذة والزملاء الأفاضل مؤسسى حزب الدستور بمولودهم الجديد اتمنى ان يكون اضافة حقيقية للحياة السياسية وقوة دافعة لتحقيق اهداف الثورة </in_seg><in_seg id="tweet483">هو المتقاعد هاشتاغتوكن هيظهر قبل كل انتخابات يلبسنا في الحيط بس ولا ايه هو افتكرنا نسينا دعمه و مساندته مرسي </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمدي قنديل </in_seg><in_seg id="tweet484">إقالة لبيب السباعى من الطب الشرعى وتعيين د إحسان كميل جورجي بدلا منه الى مزبلة التاريخ وشكرا </in_seg><in_seg id="tweet485">هاشتاغتوكن عروسة في إيدين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag1">المجلس العسكري </in_seg><in_seg id="tweet486">ألغيت المسيرات للميادين الخطرة كالتحرير و رمسيس فإذا بهم يقتلون الأطفال بالرصاص الحي في عباس العقاد و يدهسونهم بالمدرعات </in_seg><in_seg id="tweet487">بكرة احسن ولسة في امل </in_seg><in_seg id="tweet488">بعد تدمير الانقلاب لقرية دلجا فى المنيا دمروا وأحرقوا وسرقوا قرية العتامنة فى سوهاج انتظروا غضب الصعيد </in_seg><in_seg id="tweet489">مصر دوله اوضتين وصاله اوضه للمشير واوضه للمرشد والشعب ينام ف الصاله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المادة لاولى </in_seg><in_seg id="tweet490">بتفرح اووي لما هاشتاغتوكن انت السبب في هاشتاغتوكن حد انت بتعشقه ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تبقى </in_seg><in_seg id="hashtag1">ضحكة </in_seg><in_seg id="tweet491">التعامل الأمنى العنيف مع المتظاهرين وأداء الإعلام الحكومي يعيدنا لأجواء ماقبل الثورة </in_seg><in_seg id="tweet492">تحسبهم جميعا وقلوبهم شتى فهم لا يتوحدون إلا على قمع حريات الآخرين فقط </in_seg><in_seg id="tweet493">مقال رائع لخالد منتصر </in_seg><in_seg id="tweet494">اليوم اختبار حقيقي لمجلس الشعب اما ان يكون على مستوى المسئولية فيكتسب الشرعية و احترام الناس وأمان ان يتواطا مع العسكري فيخسر كل شيء </in_seg><in_seg id="tweet495">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مرسي رئيسي </in_seg><in_seg id="hashtag1">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="tweet496">من تكريم الله للمرأة أن خصها بالذكر في كتابه وجعلها أول من س عى وأول من أسلم وأول شهيدة وكلها أولويات رفعت من قدرها و شأنها </in_seg><in_seg id="tweet497">عن الروقان اللي كانت فيه هاشتاغتوكن فـ اغنيه وحده خياال </in_seg><in_seg id="hashtag0">دينا الوديدي </in_seg><in_seg id="tweet498">وطبعا لما الداخلية تحتل المدارس لتهاجم الشعب بالموليتوف والرخام ويكسروا عفش المدرسة عشان يحدفوه على الناس كده الدولة هيبة ونحس بأمان </in_seg><in_seg id="tweet499">الرضا بماا كتبه الله لك يجعل لك الحياة كما تريد </in_seg><in_seg id="tweet500">الابراشى ينتخب الشيطان لو نافس الاخوان وينتخبه لو دخل ضد الرسول الشيطان لازم ينتخب الى زيه </in_seg><in_seg id="tweet501">لو حد قال بعد كدا الإخوان مصريين أوفصيل وطنى لازم يتحاكم بتهمة الخيانة أو الغباء </in_seg><in_seg id="tweet502">نحن ندفع الأمل فى عقول و قلوب المصريين </in_seg><in_seg id="tweet503">قتلوا وحرقوا وأصابوا واعتقلوا ولاحقوا وطردوا واهانوا وشوهوا كل الشرفاء كلنا غدا في الشارع احشد ٣٠ أغسطس لإسقاط الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet504">هل من الممنوع ان يوجه احد انتقادا لقرارت المجلس العسكري الا يكفى العسكري كل هذا النفاق الرخيص في الاعلام الحكومي الثورة تحتاج جولة اخرى </in_seg><in_seg id="tweet505">خ لقت مبرءا من كل عيب كأنك قد خ لقت كما تشاء هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سيدنا النبي </in_seg><in_seg id="tweet506">اسمه هاشتاغتوكن ولسة ولسة هو احنا شوفنا حاجة ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مرار طافح </in_seg><in_seg id="tweet507">لو اجتمع غضب الانس والجن على دولة ما فعل بها من كوارث وجرائم وحوادث مثلما يفعل الانقلاب بمصر شياطين شياطين </in_seg><in_seg id="tweet508">هاشتاغتوكن اصلا صارت كلمة مثاليه الحين سبه عجبكم كذا طيب امشي يابن المثاليه </in_seg><in_seg id="hashtag0">فيفي عبده الام المثالية </in_seg><in_seg id="tweet509">الواحد كل لما يركب مترو ويجي ينزل منه بيبقي نفسه يكتب ع المترو وهو خارج البؤساء </in_seg><in_seg id="tweet510">هاشتاغتوكن مصر أخلصت فى الحرب والسلام سلام المنتصرين وأخلصت للسلام الذي التزم به الطرف الأخر </in_seg><in_seg id="hashtag0">عدلى منصور </in_seg><in_seg id="tweet511">هاشتاغتوكن محطة الرمل زمان أو دلوقت دايما جميلة ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اسكندرية </in_seg><in_seg id="tweet512">البوء المعفن ده انا سمعته فين قبل كدا </in_seg><in_seg id="tweet513">أم حامد ابو حامد الاخت الى بتبوس ايد البابا بتهاجم وزير الداخلية وبتهدده بأمارة أيه يا بطوطة </in_seg><in_seg id="tweet514">تجاهل مبارك للفقراء لم يكن نابعا عن إهمال فقط وإنما فلسفة تقوم على احتقار الفقراء لأنهم فشلوا فى الثراء </in_seg><in_seg id="tweet515">إبراهيم عيسى قلم شجاع وضمير يقظ وعلامة بارزة فى تاريخ المهنة تحية له ولفريق الدستور وستبقى حرية الصحافة فى مصر ثمرة مستحقة لنضال الصحفيين </in_seg><in_seg id="tweet516">هاشتاغتوكن من علامات موت القلب عدم الحزن على مافات وعدم الفرح على ماهو آت </in_seg><in_seg id="hashtag0">علامات </in_seg><in_seg id="tweet517">من النهارده هتبتدي كل الوساخات اللي كان نظام مبارك بيرددها عن هيكل تتردد على ألسنة الإخوان وأنصارهم للإنتقام من كلامه عن فشل مرسي وجماعته </in_seg><in_seg id="tweet518">لا يوجد تيار بقوة هذا الشعب العظيم الذي قام بالثوره </in_seg><in_seg id="tweet519">كم هى حقيرة الشمطاء ميرفت التلاوى عدوة الاسلام تسخر من الاسلاميين لاختيار 2 فقط في لجنة الدستور قالت احمدوا ربنا اننا عبرناكم </in_seg><in_seg id="tweet520">وبإذن الله لن يكون للفكر الصفوي الضال أي تواجد في ارض مصر </in_seg><in_seg id="tweet521">التغييرلن ياتى الا بواسطة الشباب الحق معكم المصداقية لديكم و المستقبل امانة فى ايديكم معا سنغير </in_seg><in_seg id="tweet522">اي أمرأة تصنع الحب والايثار والاهتمام والعطف والحنان مؤهلة ان تصبح أم مثالية </in_seg><in_seg id="tweet523">جوول هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">زماالك </in_seg><in_seg id="hashtag1">دومينيك </in_seg><in_seg id="tweet524">قذارة الانسان تكمن فى سكوته على وساخة ماحوله من اشخاص عن هاشتاغتوكن اتحدث </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمدين صباحى </in_seg><in_seg id="tweet525">اليوم انتصار للإسلام </in_seg><in_seg id="tweet526">التحريض و خطاب الكراهية و المتاجرة بالدين ليست حرية رأي بل جريمة يدفع الوطن ثمنها في الشارع الآن هذه قنوات فتنة و ليست دينية </in_seg><in_seg id="tweet527">ال ع الشمال ده زييت هاشتاغتوكن الإرهابي أما ال ع اليمين ده زيت الإستقراارر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم عودة </in_seg><in_seg id="hashtag1">هز ديلك </in_seg><in_seg id="tweet528">بسمة أمل من المستشفى إسعاد غيرك إسعاد لنفسك </in_seg><in_seg id="tweet529">اعلام العار قلب الدنيا صراخا على خسارة المنتخب من غانا ولم ينطق على دهس سيارة للطلاب امام جامعة الازهر شياطين فى صورة مذيعين </in_seg><in_seg id="tweet530">هاشتاغتوكن صنعها الغرب للتحكم فى الدول المتخلفة بأبواق متعددة مثلك انت و هاشتاغتوكن لاحتلالها وزرع قواعدة فيها ولا يطبقها الغرب في بلادة </in_seg><in_seg id="hashtag0">الديمقراطية </in_seg><in_seg id="hashtag1">توكل كرمان </in_seg><in_seg id="tweet531">شفت السماء فوقك تخيل مداها بنجومها بأجرامها باللي فيها واللي خلقها من عدم واحتواها إني احبك ح ب غط ى عليها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تخيل </in_seg><in_seg id="tweet532">هاشتاغتوكن امام معاهم معاهم عليهم عليهم ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عادل </in_seg><in_seg id="tweet533">اخبار صباحية هبوط البورصة اليومى وتراجع مؤشرها الرئيسي وخسائرالمستثمرين الباهظة بكره تشوفو مصر </in_seg><in_seg id="tweet534">زول فى الشارع للبنت و كمية شده الاعصاب اللى بتقابلها يجيب الف مشكلة نفسيه فى حد ذاته هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">تحرش </in_seg><in_seg id="tweet535">إنتا فرحة جات ل عندي بعد دنيا من التعب السعادة إللي بعشها ي حبيبي إنتا السبب ضح تك عقلك جنونك والحنان إللي في عيونك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">شير </in_seg><in_seg id="tweet536">الإسلام شيء غير هذا المعنى الذي أراد خصومه أن يحصروه فيه الإسلام عقيدة وعبادة ووطن وجنسية وسماحة وقوة وخلق ومادة وثقافة </in_seg><in_seg id="tweet537">بالفيديو يوسف الحسيني بيهزق الحكومة انتوا حكومه بلاميطي </in_seg><in_seg id="tweet538">هاشتاغتوكن للي بيتفرجوا على هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">هناك مكان اسفل الجحيم </in_seg><in_seg id="hashtag1">فيفي عبده </in_seg><in_seg id="tweet539">كلامي لم يتغير من يستغلون الإسلام سياسيا هم من صاروا أكثر كذبا و فحشا </in_seg><in_seg id="tweet540">أفضل لاعب يالعالم يرد على المشككين بهدف آخر من ماركة هاشتاغتوكن و يعلن نفسه من الشهر الرابع أقوى المرشحين للكرة الذهبية </in_seg><in_seg id="hashtag0">رونالدو </in_seg><in_seg id="tweet541">إدارة مكتبة اسكندرية الوسخة فصلت هاشتاغتوكن المعتقل في مظاهرات محاكمة قتلة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عمر حاذق </in_seg><in_seg id="hashtag1">خالد سعيد </in_seg><in_seg id="hashtag2">الحرية للجدعان </in_seg><in_seg id="tweet542">قصه قصيرة عرف ربه فأحبه فعاش سعيدا </in_seg><in_seg id="tweet543">انا هاشتاغتوكن وبفتخر </in_seg><in_seg id="hashtag0">مسلم </in_seg><in_seg id="tweet544">هدى عبد الناصر تدعو الى انتخاب احمد شفيق في مقال بالأهرام يا دكتورة هدى الا ترين الدماء على يد مرشحك ما ابعدك عن مباديء أبيك يا خسارة </in_seg><in_seg id="tweet545">هاشتاغتوكن يعيش مهزلة ادارية ليس لها مثيل بتاريخه ميلان الى المجهـول ميلان الى الهاوية ميلان الى الدمار هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ميلان </in_seg><in_seg id="hashtag1">ميلانستا </in_seg><in_seg id="tweet546">هاشتاغتوكن بطلنا نحكم على الناس من شكلهم و لبسهم و تمن خروجاتهم و انهم بيعرفوا انجلش ولا </in_seg><in_seg id="hashtag0">هننضف لو </in_seg><in_seg id="tweet547">علاقة الانقلاب بالامارات والسعودية والمساعدات مثل البلطجى وسكان الحارة والفتوة والاتاوة اذا الحارة مادفعتش </in_seg><in_seg id="tweet548">هاشتاغتوكن بقت مكتوبة ف كل شوارع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="tweet549">عزيزي هاشتاغتوكن تغطية عجز الموازنه بزيادة الاسعار سياسة المسئول الفاشل قليل الحيله </in_seg><in_seg id="hashtag0">ابراهيم محلب </in_seg><in_seg id="tweet550">الثائر الحر هاشتاغتوكن معتقل في سجون الانقلاب عصام سلطان مش رقم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عصام سلطان </in_seg><in_seg id="hashtag1">انا مش رقم </in_seg><in_seg id="tweet551">اختيار الدكتور عمرو خالد ضمن أكثر 10 شخصيات تأثير ا في العمل الاجتماعي في مصر لعام 2012 </in_seg><in_seg id="tweet552">من الطبيعي أن تتناثر الإتهامات والتشنيعات والشتائم والرصاصات في كل إتجاه إذا كان رأس الدولة عاجزا عن إتخاذ القرار </in_seg><in_seg id="tweet553">بالصور كارثة عقارية جديدة بالاسكندرية عقار جديد يميل بدرجة 10 سم و يهدد العقارات المجاروة </in_seg><in_seg id="tweet554">هاشتاغتوكن الحياة بتفاؤل و امل </in_seg><in_seg id="hashtag0">دعوه للتفاؤل </in_seg><in_seg id="tweet555">أحبك الذي أحببتنى فيه ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="tweet556">ابتسم فإن هناك من يحبك يعتني بك يحميك ينصرك يسمعك يراك هو الرحمن الرحيم </in_seg><in_seg id="tweet557">هاشتاغتوكن اوى اشوف مسلسل هاشتاغتوكن ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">نفسي </in_seg><in_seg id="hashtag1">يوميات ونيس </in_seg><in_seg id="tweet558">هل عرفتم كيف كان يتجول الكلب هاشتاغتوكن باريحية فى يده المولوتوف والحجارة عند قصر هاشتاغتوكن عصابة هاشتاغتوكن كبيرة هاشتاغتوكن اليهودى </in_seg><in_seg id="hashtag0">حازم عبد العظيم </in_seg><in_seg id="hashtag1">مرسى </in_seg><in_seg id="hashtag2">السيسى </in_seg><in_seg id="hashtag3">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="tweet559">انت الوحيد اللي قلبي يبتسم لحكيك من جماله </in_seg><in_seg id="tweet560">لمصر شعب يحميها رب أجعل هذا البلد آمنا مطمئنا </in_seg><in_seg id="tweet561">سيادة الرئيس أنا أحترمك بقدر احترامك للمحكمة الدستورية </in_seg><in_seg id="tweet562">اخلاء سبيل قتلة الأربع بنات بتوع المنصورة عجبا يفرج عن متهم في جريمة قتل بكفالة ويعتقل غيره بدون جريرة </in_seg><in_seg id="tweet563">مايكل أوين أعتقد أن أعظم لاعب لعب لـ ريال مدريد في كل العصور هو كريستيانو رونالدو يليه بوشكاش هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اسطورة </in_seg><in_seg id="tweet564">عايز اقولك بحبك من زمان جدا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد محسن </in_seg><in_seg id="tweet565">تحية لشباب ٦ إبريل على جهدهم غير المسبوق في توعية الشعب من خطر عودة الفلول وتحية أخرى لهم على الحملة الرائعة </in_seg><in_seg id="tweet566">تحية لرئيس جمهورية فنزويلا الذي انحاز بقرار إعادة سفير بلاده للقاهرة لثورة مصر وارادة شعبها وأكد على متانة وعمق العلاقات بين الشعبين </in_seg><in_seg id="tweet567">مصر لشعبها وليست لسويرس والعسكر مصر لن تنام الا عندما تعود الشرعية لن تحكموها أبدا بالرصاص والحديد والنار </in_seg><in_seg id="tweet568">الانقلاب معه الرصاص والنار والغاز والتعذيب والضرب والسجن والمال والاعلام والجهلاء والجبناء الشعب وحده سيسقطهم جميعا بالسلمية </in_seg><in_seg id="tweet569">من لا يعرف قدر المستشار مكي وقضاة الاستقلال الأجلاء عليه ان يعود الى معركتهم العظيمة في عام 2005 ضد نظام مبارك ليعرف دورهم التاريخي للوطن </in_seg><in_seg id="tweet570">سخيفة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فيفى عبده </in_seg><in_seg id="tweet571">عندما يصبح المرش حون لانتخابات هاشتاغتوكن يخافون من هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن فأعلم ان ك في هاشتاغتوكن و حري ة كاذبة </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">برنامج البرنامج </in_seg><in_seg id="hashtag2">باسم يوسف </in_seg><in_seg id="hashtag3">ثورة مزعومة </in_seg><in_seg id="tweet572">خلق جميل ثقافة الحوار وتقبل الرأي الاخر </in_seg><in_seg id="tweet573">الصفحة الرسمية لصناع الحياة مصر تهنئكم بقدوم عيد الفطر المبارك كل عام وانتم بخير </in_seg><in_seg id="tweet574">الأ مل هو تلك النافذه الصغيرة التي مهما صغر حجمها إلا أنها تفتح آفاقا واسعة في الحياة </in_seg><in_seg id="tweet575">هاشتاغتوكن الناس الكبيره في السن اللي بتدعيلك لمجرد انك رديت سؤالهم بأدب او عديتهم الطريق </in_seg><in_seg id="hashtag0">حاجات بتفرح في مصر </in_seg><in_seg id="tweet576">كلية استغفر الله العظيم المعيدين عايزين يعملوا فيها دكاترة وبيشتغلوا علي مزاجهم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فنون تطبيقية </in_seg><in_seg id="hashtag1">دمياط </in_seg><in_seg id="tweet577">اذا عرفنا ان الذين اتخذوا قرار فض الاعتصام بالقوة لا يؤمنون باليوم الاخر ولا بالجنة ولا بالنار استراح عقلنا المندهش </in_seg><in_seg id="tweet578">صورة تجمع الساخر العظيم محمود السعدني و الاخ الأصغر الفنان صلاح السعدني </in_seg><in_seg id="tweet579">فاتورة فودافون الشهر ده أووفر ايه ده ده أنا لو فاتح خطي على الصين ما تجييش نص المبلغ ده طب مش دافع </in_seg><in_seg id="tweet580">كل من ينزل مظاهرة بسلاح أيا كان انتماءه السياسي هو مشروع قاتل يجب محاكمته </in_seg><in_seg id="tweet581">نهنئ الشعب المصري والأمة العربية بشهر رمضان وليكن هذا الشهر فرصة للمصالحة ولتوحيد الصف وحقن الدماء </in_seg><in_seg id="tweet582">شعب مصر الالفية واع وشجاع ولا يخدعه الاعلام ليس هو شعب جمال عبد الناصر الذى خدعوه بهيكل واعلامه </in_seg><in_seg id="tweet583">ازاى ملكش دعوة بلبس البنت البنت اللى بتلبس لبس ديق هى اللى بتتحرش بالراجل </in_seg><in_seg id="tweet584">تسلم الايادي يا جيش بلادي و يا شعب بلادي هاشتاغتوكن من الصهاينه الاخوان </in_seg><in_seg id="hashtag0">تحرير سيناء </in_seg><in_seg id="tweet585">لدي رغبة عارمة في الانتقام لو جاءتني الفرصة سأكون اكثر شراسة منهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اعترافات ليلية </in_seg><in_seg id="tweet586">مصطفي بكرى النموذج الكامل للبيادة </in_seg><in_seg id="tweet587">12 مليون مصرى لم يدفعوا فاتورة الكهرباء الانقلاب ساقط اصبروا وثابروا واحشدوا واهتفوا سلميتنا سلاحنا </in_seg><in_seg id="tweet588">ناقوس خطر ينبغي أن يدق لدولة متراخية باتت مؤسساتها محدودة الفاعلية </in_seg><in_seg id="tweet589">دولة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن أوبهة سجن 42 متهما ما بين 3 إلى 23 عاما بتهمة التظاهر وقطع الطريق بالمنيا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">القانون </in_seg><in_seg id="hashtag1">القضاء الشامخ </in_seg><in_seg id="hashtag2">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag3">الثورة </in_seg><in_seg id="tweet590">ساويرس يطالب بمنع المظاهرات منتهى الوقاحة من احد اكبر اللصوص فى تاريخ مصر </in_seg><in_seg id="tweet591">نزلنا نأييدك ومفيش حاجة اتغيرت وبقينا مسخة للعالم </in_seg><in_seg id="tweet592">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن تنتكس وتعود للعصر الحجري وحكم الغاب يحزنني حال الذين يدعمون هذه الهمجية والنازية الجديدة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag2">مرسي </in_seg><in_seg id="hashtag3">السعودية </in_seg><in_seg id="tweet593">عندما تشاهد المتسولين والذين يقتاتون من صناديق القمامة فأعلم ان هناك نظام قمعي فاسد يحكمهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="tweet594">مش مهم المسمي اسمها ثوره هوجه موجه وكسه نكسه المهم ان الموت و الفقر و الخسائر هما اهم انجازتها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">يناير </in_seg><in_seg id="tweet595">حامدين راضين عليك متوكلين لك الحم د هاشتاغتوكن ف آتمم نعمتك علينا وعافيتك وسترك وآسعدنا في الدنيا والاخره </in_seg><in_seg id="hashtag0">ربنا </in_seg><in_seg id="tweet596">ماحدش من معارضي مرسي متصور إنه هيفرض على الشعب رئيس غيره بعضهم انتخبوه بس شافوه كذب وأسال دم ولازم يعتذر ويلتزم بوعوده أو يرحل ويحقن الدماء </in_seg><in_seg id="tweet597">مصر تعيش وضع مأساوي أوصال الدولة تتفكك والعنف في إزدياد النظام بشكله الحالي عاجز عن إدارة البلاد لابد من المراجعة الجذرية قبل فوات الأوان </in_seg><in_seg id="tweet598">صحيفة الجارديان البريطانية التى وصفها المسلمانى الانقلابي الخائن بالكذب توجت الأسبوع الماضي بجائزة فرونت لاين كلوب </in_seg><in_seg id="tweet599">أخص بالشكر د محمد البلتاجى الذى المت به أزمة صحية لجهوده فى تجميع الصف الوطنى لتأسيسية الدستور وأسألكم الدعاء لرجل وطنى بحق </in_seg><in_seg id="tweet600">طيب اذونات الخزانة اللي الحكومة بتبيعها مش دي ربا طب الدين الداخلي و المشروعات الممولة من البنك اللي عليها فايدة ولسه </in_seg><in_seg id="tweet601">اللجنة التأسيسية باطلة والاعلان الدستوري باطل والدستور نفسه باطل والاستفتاء سيكون باطلا أقسمتم على طاعة المرشد ونحن أقسمنا على حماية الثورة </in_seg><in_seg id="tweet602">الانقلابي جورج اسحق يشكو من تعسف الانقلاب انت لسه شفت حاجة بكره تبكى بدل الدموع دم وتقول ولا يوم من ايامك يا مرسي </in_seg><in_seg id="tweet603">مذبحة جديدة بحق السعوديين الأبرياء ن فذت في هاشتاغتوكن على يد هاشتاغتوكن الأسدي الظالم فأين أنتم يا مسلمين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الغوطة الشرقية </in_seg><in_seg id="hashtag1">الحرس الجمهوري </in_seg><in_seg id="hashtag2">وا معتصماه </in_seg><in_seg id="tweet604">قرار انسحاب البرادعي خاطىء وتوقيته خاطىء هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet605">عندى قمر بسهر معاه ايموتيكونتوكن عندى معاد وحبيبى لغاه ايموتيكونتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كاريوكى </in_seg><in_seg id="tweet606">وفشلت هاشتاغتوكن زي ما فشلت ثورات كتير </in_seg><in_seg id="hashtag0">ثورة الانترنت </in_seg><in_seg id="tweet607">رحم الله الحاضر الغائب أيقونة النضال الفلسطينى محمود درويش تحية ودعاء فى ذكراه </in_seg><in_seg id="tweet608">أكبر خسارة خسرناها في ظل نظام مبارك هي الثروة البشرية </in_seg><in_seg id="tweet609">فى هاشتاغتوكن ملقتش كتيير هاشتاغتوكن و تفرح هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عظمتك </in_seg><in_seg id="hashtag1">بتكسب </in_seg><in_seg id="hashtag2">الملايين </in_seg><in_seg id="hashtag3">الاهلى </in_seg><in_seg id="tweet610">أعظم ما تعلمته من نظام الرئيس مبارك هو كيف ينهزم وطن دون أن يحارب وكيف يتحلل مجتمع دون أن يموت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جلال عامر </in_seg><in_seg id="tweet611">هاشتاغتوكن اي خول من دول يتمسك فى الشارع يقلع ملط و يركب الحمار بلشقلوب و نزفه ف العشوائيات </in_seg><in_seg id="hashtag0">في عالم موازي </in_seg><in_seg id="tweet612">متعودتش اشوف ف الناس غير الجمال هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمزة نمرة </in_seg><in_seg id="tweet613">عام و انتم بخير تعرفوا علي مظاهر فرحه عيد الفطر المبارك من خلال البوم صور العيد من جميع انحاء العالم </in_seg><in_seg id="tweet614">بسمة أمل جديدة مع لذة العطاء </in_seg><in_seg id="tweet615">هاشتاغتوكن إزالة العقارات المخالفة بالقرب من المحكمة الدستورية لحماية المواطنين </in_seg><in_seg id="hashtag0">محافظ القاهرة </in_seg><in_seg id="tweet616">مصر تواجه صعوبات شديدة لشراء الوقود مع سحب البنوك للغطاء الائتماني وفرض أقساط تأمينية عالية </in_seg><in_seg id="tweet617">فخور أني مصري اولا و اخيرا </in_seg><in_seg id="tweet618">مين بين كل الناس اللي اتصدمت في تأييدهم للسيسي صدمتي في هاشتاغتوكن لا توصف وتأكيد على مبدأ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمدي قنديل </in_seg><in_seg id="hashtag1">أوعى تتفاجيء </in_seg><in_seg id="tweet619">يا شعب مصر العظيم أيها القائد والمعلم كم أنا فخور بشرف الانتماء لك </in_seg><in_seg id="tweet620">بالنسبة لقناة هاشتاغتوكن و الحاجة هاشتاغتوكن اللي صدعونا بخبر القبض عليها وتراخيص وحوارات القناة لسه شغالة هو كان فيلم هندي عشان يتشهرو اكتر </in_seg><in_seg id="hashtag0">فلول </in_seg><in_seg id="hashtag1">سما المصري </in_seg><in_seg id="tweet621">الغريب في هاشتاغتوكن انه بينتقد هاشتاغتوكن و هو اكبر برهامي انا شفته في حياتي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوسف الحسيني </in_seg><in_seg id="hashtag1">ياسر برهامي </in_seg><in_seg id="hashtag2">مصر </in_seg><in_seg id="tweet622">هاشتاغتوكن ان تجد روحآ تشبهك بكل شي </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعاده </in_seg><in_seg id="tweet623">الهولوكوست أبشع جريمة في التاريخ الحديث صوتي يا انشراح على اساس ان اللي بيحصل للفلسطينيين مش مكفيه </in_seg><in_seg id="tweet624">جميل ان يكتشفوا حسن نوايك تجاههم بعد ظنهم السيئ وعجيب انت تكتشف سود نواياهم وانت تعتقد انها بيضاء هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">بقلمي </in_seg><in_seg id="hashtag1">يوسف </in_seg><in_seg id="tweet625">احضن اللى بتحبه بكلامك ايموتيكونتوكن قوله كلمة حلوة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فجأة </in_seg><in_seg id="tweet626">حينما ينتصر الشعب ويشرق شمس الحرية بعد هذه الغيوم الانقلابيه يمكن ان يسترد ما سرق من هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ثورة يناير </in_seg><in_seg id="tweet627">تحية لصحفيي الدستور وشبابه في اعتصامهم من أجل حق الشعب في صحافة حرة ولتمسكهم بقائدهم الوطني إبراهيم عيسى و بالدستور كصحيفة مستقلة </in_seg><in_seg id="tweet628">المسلمانى أغلي متحدث إعلامى للرئيس وأشهر كذاب ومنافق ومضلل ومحرض تحول الى قليل الأدب ووضع معارضي الجيش في سلة القمامة كلام زبالة </in_seg><in_seg id="tweet629">هذه هي نهاية الغطرسة و العناد مرسي سقطت شرعيته منذ ديسمبر على الإخوان الآن أن يضحوا بخيرت الشاطر ويقننوا وجودهم ويظلوا في حجمهم الطبيعي </in_seg><in_seg id="tweet630">بنات عمارة انت الامل فى العيون هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">بنات هندسة </in_seg><in_seg id="tweet631">ماذا فعلت بمصرنا الغالية ياسيسي ماذا فعلت بازهرنا الشريف يا طيب 12 الف طالب ماليزى يرفضون اكمال تعليمهم </in_seg><in_seg id="tweet632">القائمة السوداء بعض شيوخ الفضائيات الدينية الذين روجوا لأكذوبة اني ماسوني وأضافوا اليها بهائي وغيرها من الأكاذيب أيضا بحق ليبراليين آخرين </in_seg><in_seg id="tweet633">التحرش الجنسي ظاهرة لا توجد الا في مجتمع همجي مختل القيم الدين عقيدة ومعاملة وليس فقط طقوس وشعارات يجب أن ترقي العقوبة الي مستوي الجريمة </in_seg><in_seg id="tweet634">هاشتاغتوكن دولة كسبت إحترام الشرفاء بمواقفها وذكائها من خلال وقوفها مع الشعوب فالكل زائلون ومن يبقى الشعوب </in_seg><in_seg id="hashtag0">شكرا قطر </in_seg><in_seg id="tweet635">الارهاب لادين له ولا ارض هاشتاغتوكن سوس ينخر فى عظام الوطن وجب علينا جميعا محاربته </in_seg><in_seg id="hashtag0">الارهاب </in_seg><in_seg id="tweet636">كلما رأيت أطفالا مشردين جائعين محاصرين لاجئين نازحين أشعر بالخيانة الخيانة فقط هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سوريا </in_seg><in_seg id="hashtag1">أطفال سوريا </in_seg><in_seg id="tweet637">هاشتاغتوكن هو اللى دايما مفرحنى الحمد لله على نعمة انى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ا هلى </in_seg><in_seg id="hashtag1">أهلاوى </in_seg><in_seg id="tweet638">آن الأوان ترحلي يادولة العكاكين </in_seg><in_seg id="tweet639">بعد فضيحة التعاقد مع شركة اسرائيلية لحماية قناة السويس مصطفى بكرى يؤلف كتابا عن دور الاخوان فى المهزلة </in_seg><in_seg id="tweet640">ثلاثين يونيو موجة ثورية ضد الفاشل مرسي والجماعة الكذابة ما أرفضه هو القمع والعقاب الجماعي كفاية كذب وخداع للنفس </in_seg><in_seg id="tweet641">الشوكولاته والقهوه فيروز وحليم الشتا والليل وانت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حاجات بتفرح </in_seg><in_seg id="tweet642">تدوينة رائعة من خالد بهي الدين ترد على أكاذيب نظام مبارك جماعة الإخوان الكذابين لن تسقط بترويج الأكاذيب عنها </in_seg><in_seg id="tweet643">هاشتاغتوكن الاحسان الى الجار </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet644">مداخلة نجيب ساويرس مع الإبراشيي وتعليقه على إستقالة دالبرادعي وأحداث مصر </in_seg><in_seg id="tweet645">هاشتاغتوكن كان طيب الرائحة وإذا صافحه أحد ظل بيده عطره سائر اليوم صلى الله عليك يا سيدي يا رسول الله </in_seg><in_seg id="hashtag0">سيدنا النبي </in_seg><in_seg id="tweet646">صوره جميله لعشب استاد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الامارات </in_seg><in_seg id="hashtag1">ارسنال </in_seg><in_seg id="tweet647">مبرووك ل سواريز فاز بجائزة هاشتاغتوكن بعد آدائه الرائع في عدت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أوسكار </in_seg><in_seg id="hashtag1">أفلام </in_seg><in_seg id="tweet648">الاخوان سيضاعفون اعتصاماتهم الإجرامية وغاراتهم المسلحة لأنهم تحت حماية امريكا وحكومتنا تتفرج وتحدثناعن اهمية التسامح طبقوا القانون اوارحلوا </in_seg><in_seg id="tweet649">البنزين دونت ميكس ويذ الكحول زي الضمير دونت ميكس ويذ الإخوان مرسي اول انجليش مرسي اول ذي تايم </in_seg><in_seg id="tweet650">الحكومة الحالية غير قادرة على إتخاذ قرارات وهي حكومة مرتعشة </in_seg><in_seg id="tweet651">حكومة هاشتاغتوكن توافق على ترخيص 50 قناة تنصيرية بينما تغلق 20 قناة إسلامية التنصير أحسن من الإخوان </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="tweet652">بعض الناس ينطبق عليهم القول لو أمطرت السماء حرية هناك عبيد سترفع الشمسية </in_seg><in_seg id="tweet653">اقرا خطر مشاهدة الافلام الاباحية تفتك الدماغ </in_seg><in_seg id="tweet654">ذكرى استعادة هاشتاغتوكن ستمثل عيدا للعسكرية والدبلوماسية المصرية </in_seg><in_seg id="hashtag0">سيناء </in_seg><in_seg id="tweet655">ما يقال عن صدور مذكرة تفسيرية للإعلان الدستوري ضحك على الذقون </in_seg><in_seg id="tweet656">بالفيديو عاكشة والله هيفاء وهبى ست مش طرية واللى يتجوزها يبقى خد خازوق هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">توفيق عكاشة </in_seg><in_seg id="tweet657">مرسى لم يعد رئيس ا لخروجه على الشرعية وقراراته غير ثورية </in_seg><in_seg id="tweet658">والغاز مش مدعوم يا إنسان وماذا عن الأسمنت والحديد والأسمدة واضح أنك تفهم أقل من الحيوان </in_seg><in_seg id="tweet659">اغلاق كل الساحات والميادين الكبرى لمنع صلاة العيد وصمة عار على الانقلاب وحسابهم فى الاخرة عسير </in_seg><in_seg id="tweet660">هاشتاغتوكن صحتها من النوم علشان تقولها بحبك ايموتيكونتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">هتحبك لو </in_seg><in_seg id="tweet661">كل شى كتبته غلط كل شى حسبته غلط فى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الامتحانات </in_seg></in_doc>

</madamira_input>